#Ind	Tok	NER	COMP	COREF	CLINK	REL	WIKI	MCBD
# 3-SPSP187205180201
0	有	O	O	O	_	_	_	_
1	友	O	O	O	_	_	_	_
2	自	O	O	O	_	_	_	_
3	楚	B-loc.adm.reg	O	O	_	_	Q45761	_
4	南	I-loc.adm.reg	O	O	_	_	_	_
5	來	O	O	O	_	_	_	_
6	述	O	O	O	_	_	_	_
7	及	O	O	O	_	_	_	_
8	太	B-pers.ind	B-comp.func	O	_	[10]	_	_
9	傅	I-pers.ind	I-comp.func	O	_	_	_	_
10	曾	B-pers.ind	B-comp.name	O	_	_	_	330584
11	文	I-pers.ind	B-comp.title	O	_	_	_	_
12	正	I-pers.ind	I-comp.title	O	_	_	_	_
13	公	I-pers.ind	I-comp.title	O	_	_	_	_
14	之	O	O	O	_	_	_	_
15	薨	O	O	O	_	_	_	_
16	也	O	O	O	_	_	_	_
17	楚	B-loc.adm.reg	B-comp.demonym	O	_	_	Q45761	_
18	人	O	O	O	_	_	_	_
19	聞	O	O	O	_	_	_	_
20	之	O	O	O	_	_	_	_
21	莫	O	O	O	_	_	_	_
22	不	O	O	O	_	_	_	_
23	哀	O	O	O	_	_	_	_
24	痛	O	O	O	_	_	_	_
25	往	O	O	O	_	_	_	_
26	弔	O	O	O	_	_	_	_
27	于	O	O	O	_	_	_	_
28	其	O	O	O	_	_	_	_
29	家	O	O	O	_	_	_	_
30	者	O	O	O	_	_	_	_
31	踵	O	O	O	_	_	_	_
32	相	O	O	O	_	_	_	_
33	接	O	O	O	_	_	_	_
34	也	O	O	O	_	_	_	_
35	雖	O	O	O	_	_	_	_
36	至	O	O	O	_	_	_	_
37	婦	O	O	O	_	_	_	_
38	女	O	O	O	_	_	_	_
39	亦	O	O	O	_	_	_	_
41	日	O	O	O	_	_	_	_
42	恒	O	O	O	_	_	_	_
43	什	O	O	O	_	_	_	_
44	百	O	O	O	_	_	_	_
45	至	O	O	O	_	_	_	_
46	庭	O	O	O	_	_	_	_
47	咸	O	O	O	_	_	_	_
48	再	O	O	O	_	_	_	_
49	拜	O	O	O	_	_	_	_
50	痛	O	O	O	_	_	_	_
51	哭	O	O	O	_	_	_	_
52	無	O	O	O	_	_	_	_
53	不	O	O	O	_	_	_	_
54	失	O	O	O	_	_	_	_
55	聲	O	O	O	_	_	_	_
56	富	O	O	O	_	_	_	_
57	者	O	O	O	_	_	_	_
58	兢	O	O	O	_	_	_	_
59	醵	O	O	O	_	_	_	_
60	金	O	O	O	_	_	_	_
61	爲	O	O	O	_	_	_	_
62	奠	O	O	O	_	_	_	_
63	貧	O	O	O	_	_	_	_
64	者	O	O	O	_	_	_	_
65	亦	O	O	O	_	_	_	_
66	必	O	O	O	_	_	_	_
67	携	O	O	O	_	_	_	_
68	一	O	O	O	_	_	_	_
69	炷	O	O	O	_	_	_	_
70	香	O	O	O	_	_	_	_
71	以	O	O	O	_	_	_	_
72	當	O	O	O	_	_	_	_
73	束	O	O	O	_	_	_	_
74	芻	O	O	O	_	_	_	_
75	之	O	O	O	_	_	_	_
76	敬	O	O	O	_	_	_	_
77	或	O	O	O	_	_	_	_
78	問	O	O	O	_	_	_	_
79	其	O	O	O	_	_	_	_
80	受	O	O	O	_	_	_	_
82	公	O	O	O	_	_	_	_
83	何	O	O	O	_	_	_	_
84	恩	O	O	O	_	_	_	_
85	而	O	O	O	_	_	_	_
86	感	O	O	O	_	_	_	_
87	激	O	O	O	_	_	_	_
88	至	O	O	O	_	_	_	_
89	是	O	O	O	_	_	_	_
90	則	O	O	O	_	_	_	_
91	均	O	O	O	_	_	_	_
92	莫	O	O	O	_	_	_	_
93	能	O	O	O	_	_	_	_
94	名	O	O	O	_	_	_	_
95	也	O	O	O	_	_	_	_
96	噫	O	O	O	_	_	_	_
97	公	O	O	O	_	_	_	_
98	德	O	O	O	_	_	_	_
99	之	O	O	O	_	_	_	_
100	感	O	O	O	_	_	_	_
101	人	O	O	O	_	_	_	_
102	者	O	O	O	_	_	_	_
103	深	O	O	O	_	_	_	_
104	矣	O	O	O	_	_	_	_
105	且	O	O	O	_	_	_	_
106	有	O	O	O	_	_	_	_
107	言	O	O	O	_	_	_	_
108	公	O	O	B-COREF	10	_	_	_
109	己	O	O	O	_	_	_	_
110	爲	O	O	O	_	_	_	_
111	神	O	O	O	_	_	_	_
112	者	O	O	O	_	_	_	_
113	或	O	O	O	_	_	_	_
114	謂	O	O	O	_	_	_	_
115	爲	O	O	O	_	_	_	_
116	神	O	O	O	_	_	_	_
117	事	O	O	O	_	_	_	_
118	無	O	O	O	_	_	_	_
119	實	O	O	O	_	_	_	_
120	據	O	O	O	_	_	_	_
121	民	O	O	O	_	_	_	_
123	間	O	O	O	_	_	_	_
124	故	O	O	O	_	_	_	_
125	造	O	O	O	_	_	_	_
126	作	O	O	O	_	_	_	_
127	是	O	O	O	_	_	_	_
128	言	O	O	O	_	_	_	_
129	耳	O	O	O	_	_	_	_
130	夫	O	O	O	_	_	_	_
131	公	O	O	O	_	_	_	_
132	之	O	O	O	_	_	_	_
133	勛	O	O	O	_	_	_	_
134	業	O	O	O	_	_	_	_
135	在	O	O	O	_	_	_	_
136	萬	O	O	O	_	_	_	_
137	世	O	O	O	_	_	_	_
138	功	O	O	O	_	_	_	_
139	德	O	O	O	_	_	_	_
140	及	O	O	O	_	_	_	_
141	天	O	O	O	_	_	_	_
142	下	O	O	O	_	_	_	_
143	炳	O	O	O	_	_	_	_
144	耀	O	O	O	_	_	_	_
145	古	O	O	O	_	_	_	_
146	今	O	O	O	_	_	_	_
147	光	O	O	O	_	_	_	_
148	爭	O	O	O	_	_	_	_
149	日	O	O	O	_	_	_	_
150	月	O	O	O	_	_	_	_
151	古	O	O	O	_	_	_	_
152	所	O	O	O	_	_	_	_
153	謂	O	O	O	_	_	_	_
154	生	O	O	O	_	_	_	_
155	爲	O	O	O	_	_	_	_
156	上	O	O	O	_	_	_	_
157	柱	O	O	O	_	_	_	_
158	國	O	O	O	_	_	_	_
159	死	O	O	O	_	_	_	_
160	作	O	O	O	_	_	_	_
161	閻	O	O	O	_	_	_	_
162	羅	O	O	O	_	_	_	_
164	王	O	O	O	_	_	_	_
165	殆	O	O	O	_	_	_	_
166	不	O	O	O	_	_	_	_
167	過	O	O	O	_	_	_	_
168	如	O	O	O	_	_	_	_
169	此	O	O	O	_	_	_	_
170	且	O	O	O	_	_	_	_
171	天	O	O	O	_	_	_	_
172	地	O	O	O	_	_	_	_
173	無	O	O	O	_	_	_	_
174	心	O	O	O	_	_	_	_
175	視	O	O	O	_	_	_	_
176	聽	O	O	O	_	_	_	_
177	在	O	O	O	_	_	_	_
178	民	O	O	O	_	_	_	_
179	民	O	O	O	_	_	_	_
180	言	O	O	O	_	_	_	_
181	如	O	O	O	_	_	_	_
182	是	O	O	O	_	_	_	_
183	是	O	O	O	_	_	_	_
184	亦	O	O	O	_	_	_	_
185	可	O	O	O	_	_	_	_
186	知	O	O	O	_	_	_	_
187	矣	O	O	O	_	_	_	_
189	古	O	O	O	_	_	_	_
190	有	O	O	O	_	_	_	_
191	渴	O	O	O	_	_	_	_
192	睡	O	O	O	_	_	_	_
193	漢	O	O	O	_	_	_	_
194	之	O	O	O	_	_	_	_
195	稱	O	O	O	_	_	_	_
196	誚	O	O	O	_	_	_	_
197	人	O	O	O	_	_	_	_
198	沒	O	O	O	_	_	_	_
199	溺	O	O	O	_	_	_	_
200	于	O	O	O	_	_	_	_
201	黑	O	O	O	_	_	_	_
202	甜	O	O	O	_	_	_	_
203	鄉	O	O	O	_	_	_	_
204	中	O	O	O	_	_	_	_
205	以	O	O	O	_	_	_	_
206	致	O	O	O	_	_	_	_
207	神	O	O	O	_	_	_	_
208	氣	O	O	O	_	_	_	_
209	昏	O	O	O	_	_	_	_
210	迷	O	O	O	_	_	_	_
211	諸	O	O	O	_	_	_	_
212	事	O	O	O	_	_	_	_
213	廢	O	O	O	_	_	_	_
214	弛	O	O	O	_	_	_	_
215	也	O	O	O	_	_	_	_
216	乃	O	O	O	_	_	_	_
217	今	O	O	O	_	_	_	_
218	甬	O	O	O	_	_	_	_
219	上	O	O	O	_	_	_	_
220	所	O	O	O	_	_	_	_
221	傳	O	O	O	_	_	_	_
222	則	O	O	O	_	_	_	_
223	尤	O	O	O	_	_	_	_
224	有	O	O	O	_	_	_	_
225	可	O	O	O	_	_	_	_
226	哂	O	O	O	_	_	_	_
227	者	O	O	O	_	_	_	_
228	焉	O	O	O	_	_	_	_
230	江	B-org.busi	O	O	_	_	_	_
231	東	I-org.busi	O	O	_	_	_	_
232	冰	I-org.busi	O	O	_	_	_	_
233	厰	I-org.busi	O	O	_	_	_	_
234	跟	O	O	O	_	_	_	_
235	有	O	O	O	_	_	_	_
236	虞	B-pers.ind	B-comp.name	O	_	_	_	_
237	氏	I-pers.ind	O	O	_	_	_	_
238	婦	I-pers.ind	O	O	_	_	_	_
239	性	O	O	O	_	_	_	_
240	惰	O	O	O	_	_	_	_
241	而	O	O	O	_	_	_	_
242	貪	O	O	O	_	_	_	_
243	睡	O	O	O	_	_	_	_
244	一	O	O	O	_	_	_	_
245	至	O	O	O	_	_	_	_
246	邯	B-loc.adm.town	O	O	_	_	Q58570	_
247	鄲	I-loc.adm.town	O	O	_	_	_	_
248	道	O	O	O	_	_	_	_
249	上	O	O	O	_	_	_	_
250	輒	O	O	O	_	_	_	_
251	不	O	O	O	_	_	_	_
252	復	O	O	O	_	_	_	_
253	知	O	O	O	_	_	_	_
254	世	O	O	O	_	_	_	_
255	間	O	O	O	_	_	_	_
256	事	O	O	O	_	_	_	_
257	適	O	O	O	_	_	_	_
258	其	O	O	O	_	_	_	_
259	夫	O	O	O	_	_	_	_
260	以	O	O	O	_	_	_	_
261	事	O	O	O	_	_	_	_
262	客	O	O	O	_	_	_	_
263	外	O	O	O	_	_	_	_
264	無	O	O	O	_	_	_	_
265	人	O	O	O	_	_	_	_
266	管	O	O	O	_	_	_	_
267	束	O	O	O	_	_	_	_
268	日	O	O	O	_	_	_	_
269	夕	O	O	O	_	_	_	_
271	與	O	O	O	_	_	_	_
272	夢	O	O	O	_	_	_	_
273	境	O	O	O	_	_	_	_
274	爲	O	O	O	_	_	_	_
275	緣	O	O	O	_	_	_	_
276	有	O	O	O	_	_	_	_
277	偷	O	O	O	_	_	_	_
278	兒	O	O	O	_	_	_	_
279	偵	O	O	O	_	_	_	_
280	知	O	O	O	_	_	_	_
281	之	O	O	O	_	_	_	_
282	晚	O	O	O	_	_	_	_
283	間	O	O	O	_	_	_	_
284	竟	O	O	O	_	_	_	_
285	鑽	O	O	O	_	_	_	_
286	窗	O	O	O	_	_	_	_
287	牖	O	O	O	_	_	_	_
288	而	O	O	O	_	_	_	_
289	入	O	O	O	_	_	_	_
290	探	O	O	O	_	_	_	_
291	婦	O	O	O	_	_	_	_
292	鼻	O	O	O	_	_	_	_
293	息	O	O	O	_	_	_	_
294	如	O	O	O	_	_	_	_
295	雷	O	O	O	_	_	_	_
296	放	O	O	O	_	_	_	_
297	胆	O	O	O	_	_	_	_
298	張	O	O	O	_	_	_	_
299	燈	O	O	O	_	_	_	_
300	大	O	O	O	_	_	_	_
301	開	O	O	O	_	_	_	_
302	箧	O	O	O	_	_	_	_
303	笥	O	O	O	_	_	_	_
304	將	O	O	O	_	_	_	_
305	衣	O	O	O	_	_	_	_
306	服	O	O	O	_	_	_	_
307	席	O	O	O	_	_	_	_
308	卷	O	O	O	_	_	_	_
309	而	O	O	O	_	_	_	_
310	空	O	O	O	_	_	_	_
312	箱	O	O	O	_	_	_	_
313	籠	O	O	O	_	_	_	_
314	仍	O	O	O	_	_	_	_
315	與	O	O	O	_	_	_	_
316	關	O	O	O	_	_	_	_
317	鎖	O	O	O	_	_	_	_
318	窗	O	O	O	_	_	_	_
319	門	O	O	O	_	_	_	_
320	仍	O	O	O	_	_	_	_
321	與	O	O	O	_	_	_	_
322	閉	O	O	O	_	_	_	_
323	上	O	O	O	_	_	_	_
324	滅	O	O	O	_	_	_	_
325	燭	O	O	O	_	_	_	_
326	而	O	O	O	_	_	_	_
327	出	O	O	O	_	_	_	_
328	一	O	O	O	_	_	_	_
329	無	O	O	O	_	_	_	_
330	形	O	O	O	_	_	_	_
331	迹	O	O	O	_	_	_	_
332	次	O	O	O	_	_	_	_
333	夜	O	O	O	_	_	_	_
334	賊	O	O	O	_	_	_	_
335	思	O	O	O	_	_	_	_
336	什	O	O	O	_	_	_	_
337	物	O	O	O	_	_	_	_
338	尙	O	O	O	_	_	_	_
339	未	O	O	O	_	_	_	_
340	取	O	O	O	_	_	_	_
341	完	O	O	O	_	_	_	_
342	復	O	O	O	_	_	_	_
343	來	O	O	O	_	_	_	_
344	爇	O	O	O	_	_	_	_
345	火	O	O	O	_	_	_	_
346	四	O	O	O	_	_	_	_
347	照	O	O	O	_	_	_	_
348	納	O	O	O	_	_	_	_
349	諸	O	O	O	_	_	_	_
350	物	O	O	O	_	_	_	_
351	篋	O	O	O	_	_	_	_
353	中	O	O	O	_	_	_	_
354	始	O	O	O	_	_	_	_
355	徜	O	O	O	_	_	_	_
356	徉	O	O	O	_	_	_	_
357	而	O	O	O	_	_	_	_
358	去	O	O	O	_	_	_	_
359	婦	O	O	O	_	_	_	_
360	仍	O	O	O	_	_	_	_
361	不	O	O	O	_	_	_	_
362	覺	O	O	O	_	_	_	_
363	也	O	O	O	_	_	_	_
364	越	O	O	O	_	_	_	_
365	數	O	O	O	_	_	_	_
366	日	O	O	O	_	_	_	_
367	婦	O	O	O	_	_	_	_
368	欲	O	O	O	_	_	_	_
369	取	O	O	O	_	_	_	_
370	衣	O	O	O	_	_	_	_
371	更	O	O	O	_	_	_	_
372	換	O	O	O	_	_	_	_
373	開	O	O	O	_	_	_	_
374	箱	O	O	O	_	_	_	_
375	一	O	O	O	_	_	_	_
376	見	O	O	O	_	_	_	_
377	則	O	O	O	_	_	_	_
378	已	O	O	O	_	_	_	_
379	杳	O	O	O	_	_	_	_
380	無	O	O	O	_	_	_	_
381	一	O	O	O	_	_	_	_
382	物	O	O	O	_	_	_	_
383	矣	O	O	O	_	_	_	_
384	大	O	O	O	_	_	_	_
385	駭	O	O	O	_	_	_	_
386	啟	O	O	O	_	_	_	_
387	視	O	O	O	_	_	_	_
388	他	O	O	O	_	_	_	_
389	箱	O	O	O	_	_	_	_
390	亦	O	O	O	_	_	_	_
391	皆	O	O	O	_	_	_	_
392	如	O	O	O	_	_	_	_
394	玉	O	O	O	_	_	_	_
395	杯	O	O	O	_	_	_	_
396	之	O	O	O	_	_	_	_
397	羽	O	O	O	_	_	_	_
398	化	O	O	O	_	_	_	_
399	方	O	O	O	_	_	_	_
400	在	O	O	O	_	_	_	_
401	悲	O	O	O	_	_	_	_
402	憤	O	O	O	_	_	_	_
403	鄰	O	O	O	_	_	_	_
404	人	O	O	O	_	_	_	_
405	聞	O	O	O	_	_	_	_
406	之	O	O	O	_	_	_	_
407	恍	O	O	O	_	_	_	_
408	然	O	O	O	_	_	_	_
409	曰	O	O	O	_	_	_	_
410	正	O	O	O	_	_	_	_
411	怪	O	O	O	_	_	_	_
412	汝	O	O	O	_	_	_	_
413	家	O	O	O	_	_	_	_
414	前	O	O	O	_	_	_	_
415	日	O	O	O	_	_	_	_
416	何	O	O	O	_	_	_	_
417	燈	O	O	O	_	_	_	_
418	影	O	O	O	_	_	_	_
419	輝	O	O	O	_	_	_	_
420	煌	O	O	O	_	_	_	_
421	幾	O	O	O	_	_	_	_
422	至	O	O	O	_	_	_	_
423	半	O	O	O	_	_	_	_
424	夜	O	O	O	_	_	_	_
425	不	O	O	O	_	_	_	_
426	睡	O	O	O	_	_	_	_
427	共	O	O	O	_	_	_	_
428	疑	O	O	O	_	_	_	_
429	爲	O	O	O	_	_	_	_
430	有	O	O	O	_	_	_	_
431	異	O	O	O	_	_	_	_
432	常	O	O	O	_	_	_	_
433	時	O	O	O	_	_	_	_
435	也	O	O	O	_	_	_	_
436	誰	O	O	O	_	_	_	_
437	知	O	O	O	_	_	_	_
438	爲	O	O	O	_	_	_	_
439	偷	O	O	O	_	_	_	_
440	兒	O	O	O	_	_	_	_
441	狡	O	O	O	_	_	_	_
442	猾	O	O	O	_	_	_	_
443	哉	O	O	O	_	_	_	_
444	夫	O	O	O	_	_	_	_
445	居	O	O	O	_	_	_	_
446	家	O	O	O	_	_	_	_
447	懶	O	O	O	_	_	_	_
448	惰	O	O	O	_	_	_	_
449	婦	O	O	O	_	_	_	_
450	女	O	O	O	_	_	_	_
451	亦	O	O	O	_	_	_	_
452	間	O	O	O	_	_	_	_
453	有	O	O	O	_	_	_	_
454	之	O	O	O	_	_	_	_
455	酣	O	O	O	_	_	_	_
456	眠	O	O	O	_	_	_	_
457	不	O	O	O	_	_	_	_
458	醒	O	O	O	_	_	_	_
459	爲	O	O	O	_	_	_	_
460	竊	O	O	O	_	_	_	_
461	賊	O	O	O	_	_	_	_
462	乘	O	O	O	_	_	_	_
463	機	O	O	O	_	_	_	_
464	得	O	O	O	_	_	_	_
465	飽	O	O	O	_	_	_	_
466	欲	O	O	O	_	_	_	_
467	壑	O	O	O	_	_	_	_
468	則	O	O	O	_	_	_	_
469	自	O	O	O	_	_	_	_
470	取	O	O	O	_	_	_	_
471	其	O	O	O	_	_	_	_
472	殃	O	O	O	_	_	_	_
473	恐	O	O	O	_	_	_	_
474	反	O	O	O	_	_	_	_
476	爲	O	O	O	_	_	_	_
477	穿	O	O	O	_	_	_	_
478	窬	O	O	O	_	_	_	_
479	所	O	O	O	_	_	_	_
480	匿	O	O	O	_	_	_	_
481	笑	O	O	O	_	_	_	_
482	耳	O	O	O	_	_	_	_

# 7-SPSP187212020402
0	徐	B-pers.ind	B-comp.name	O	_	[3, 5]	_	_
1	生	I-pers.ind	B-comp.title	O	_	_	_	_
2	名	O	O	O	_	_	_	_
3	海	O	B-comp.name	O	_	_	_	_
4	字	O	O	O	_	_	_	_
5	文	O	B-comp.name	O	_	_	_	_
6	瀾	O	I-comp.name	O	_	_	_	_
7	江	B-loc.adm.reg	O	O	_	_	Q57052	_
8	西	I-loc.adm.reg	O	O	_	_	_	_
10	陵	B-loc.unk	O	O	_	_	_	_
11	諸	I-loc.unk	O	O	_	_	_	_
12	生	O	O	O	_	_	_	_
13	也	O	O	O	_	_	_	_
14	乃	O	O	O	_	_	_	_
15	父	O	O	O	_	_	_	_
16	以	O	O	O	_	_	_	_
17	經	O	O	O	_	_	_	_
18	商	O	O	O	_	_	_	_
19	往	O	O	O	_	_	_	_
20	來	O	O	O	_	_	_	_
21	西	B-loc.adm.reg	O	O	_	_	Q19770	_
22	蜀	I-loc.adm.reg	O	O	_	_	_	_
23	素	O	O	O	_	_	_	_
24	敬	O	O	O	_	_	_	_
25	事	O	O	O	_	_	_	_
26	呂	O	O	O	_	_	_	_
27	祖	O	O	O	_	_	_	_
28	數	O	O	O	_	_	_	_
29	十	O	O	O	_	_	_	_
30	年	O	O	O	_	_	_	_
31	如	O	O	O	_	_	_	_
32	一	O	O	O	_	_	_	_
33	日	O	O	O	_	_	_	_
34	焉	O	O	O	_	_	_	_
35	會	O	O	O	_	_	_	_
36	購	O	O	O	_	_	_	_
37	貨	O	O	O	_	_	_	_
38	買	O	O	O	_	_	_	_
39	舟	O	O	O	_	_	_	_
40	由	O	O	O	_	_	_	_
41	川	O	O	O	_	_	_	_
42	江	O	O	O	_	_	_	_
43	而	O	O	O	_	_	_	_
44	下	O	O	O	_	_	_	_
45	泊	O	O	O	_	_	_	_
46	船	O	O	O	_	_	_	_
47	于	O	O	O	_	_	_	_
48	巫	B-loc.phys.hydro	O	O	_	_	Q8038910	_
49	峽	I-loc.phys.hydro	O	O	_	_	_	_
51	之	O	O	O	_	_	_	_
52	間	O	O	O	_	_	_	_
53	有	O	O	O	_	_	_	_
54	道	O	O	O	_	_	_	_
55	人	O	O	O	_	_	_	_
56	求	O	O	O	_	_	_	_
57	咐	O	O	O	_	_	_	_
58	舟	O	O	O	_	_	_	_
59	徐	O	O	O	_	_	_	_
60	見	O	O	O	_	_	_	_
61	其	O	O	O	_	_	_	_
62	儀	O	O	O	_	_	_	_
63	表	O	O	O	_	_	_	_
64	俊	O	O	O	_	_	_	_
65	逸	O	O	O	_	_	_	_
66	欣	O	O	O	_	_	_	_
67	然	O	O	O	_	_	_	_
68	許	O	O	O	_	_	_	_
69	諾	O	O	O	_	_	_	_
70	越	O	O	O	_	_	_	_
71	日	O	O	O	_	_	_	_
72	聞	O	O	O	_	_	_	_
73	前	O	O	O	_	_	_	_
74	途	O	O	O	_	_	_	_
75	寇	O	O	O	_	_	_	_
76	氛	O	O	O	_	_	_	_
77	大	O	O	O	_	_	_	_
78	懼	O	O	O	_	_	_	_
79	道	O	O	O	_	_	_	_
80	人	O	O	O	_	_	_	_
81	曰	O	O	O	_	_	_	_
82	是	O	O	O	_	_	_	_
83	不	O	O	O	_	_	_	_
84	必	O	O	O	_	_	_	_
85	憂	O	O	O	_	_	_	_
86	吾	O	O	O	_	_	_	_
87	有	O	O	O	_	_	_	_
88	小	O	O	O	_	_	_	_
89	術	O	O	O	_	_	_	_
90	可	O	O	O	_	_	_	_
92	以	O	O	O	_	_	_	_
93	避	O	O	O	_	_	_	_
94	之	O	O	O	_	_	_	_
95	乃	O	O	O	_	_	_	_
96	戒	O	O	O	_	_	_	_
97	舟	O	O	O	_	_	_	_
98	人	O	O	O	_	_	_	_
99	見	O	O	O	_	_	_	_
100	宼	O	O	O	_	_	_	_
101	來	O	O	O	_	_	_	_
102	屏	O	O	O	_	_	_	_
103	息	O	O	O	_	_	_	_
104	而	O	O	O	_	_	_	_
105	臥	O	O	O	_	_	_	_
106	勿	O	O	O	_	_	_	_
107	作	O	O	O	_	_	_	_
108	言	O	O	O	_	_	_	_
109	語	O	O	O	_	_	_	_
110	隨	O	O	O	_	_	_	_
111	探	O	O	O	_	_	_	_
112	小	O	O	O	_	_	_	_
113	布	O	O	O	_	_	_	_
114	囊	O	O	O	_	_	_	_
115	出	O	O	O	_	_	_	_
116	黄	O	O	O	_	_	_	_
117	土	O	O	O	_	_	_	_
118	三	O	O	O	_	_	_	_
119	撮	O	O	O	_	_	_	_
120	置	O	O	O	_	_	_	_
121	諸	O	O	O	_	_	_	_
122	船	O	O	O	_	_	_	_
123	頭	O	O	O	_	_	_	_
124	俄	O	O	O	_	_	_	_
125	賊	O	O	O	_	_	_	_
126	至	O	O	O	_	_	_	_
127	舟	O	O	O	_	_	_	_
128	人	O	O	O	_	_	_	_
129	伏	O	O	O	_	_	_	_
130	蓬	O	O	O	_	_	_	_
131	底	O	O	O	_	_	_	_
133	手	O	O	O	_	_	_	_
134	足	O	O	O	_	_	_	_
135	戰	O	O	O	_	_	_	_
136	栗	O	O	O	_	_	_	_
137	竊	O	O	O	_	_	_	_
138	從	O	O	O	_	_	_	_
139	蓬	O	O	O	_	_	_	_
140	隙	O	O	O	_	_	_	_
141	窺	O	O	O	_	_	_	_
142	之	O	O	O	_	_	_	_
143	見	O	O	O	_	_	_	_
144	隣	O	O	O	_	_	_	_
145	舟	O	O	O	_	_	_	_
146	俱	O	O	O	_	_	_	_
147	爲	O	O	O	_	_	_	_
148	賊	O	O	O	_	_	_	_
149	刼	O	O	O	_	_	_	_
150	且	O	O	O	_	_	_	_
151	往	O	O	O	_	_	_	_
152	來	O	O	O	_	_	_	_
153	於	O	O	O	_	_	_	_
154	江	O	O	O	_	_	_	_
155	岸	O	O	O	_	_	_	_
156	上	O	O	O	_	_	_	_
157	曰	O	O	O	_	_	_	_
159	見	O	O	O	_	_	_	_
160	貨	O	O	O	_	_	_	_
161	船	O	O	O	_	_	_	_
162	泊	O	O	O	_	_	_	_
163	此	O	O	O	_	_	_	_
164	何	O	O	O	_	_	_	_
165	忽	O	O	O	_	_	_	_
166	逃	O	O	O	_	_	_	_
167	遁	O	O	O	_	_	_	_
168	遂	O	O	O	_	_	_	_
169	去	O	O	O	_	_	_	_
170	之	O	O	O	_	_	_	_
171	道	O	O	O	_	_	_	_
172	人	O	O	O	_	_	_	_
173	拾	O	O	O	_	_	_	_
174	黄	O	O	O	_	_	_	_
175	土	O	O	O	_	_	_	_
176	入	O	O	O	_	_	_	_
177	囊	O	O	O	_	_	_	_
178	戒	O	O	O	_	_	_	_
179	舟	O	O	O	_	_	_	_
180	亟	O	O	O	_	_	_	_
181	往	O	O	O	_	_	_	_
182	漢	B-loc.adm.town	O	O	_	_	Q1208250	191700
183	口	I-loc.adm.town	O	O	_	_	_	_
184	徐	B-pers.ind	O	O	_	_	_	_
185	酬	O	O	O	_	_	_	_
186	以	O	O	O	_	_	_	_
187	金	O	O	O	_	_	_	_
188	帛	O	O	O	_	_	_	_
189	皆	O	O	O	_	_	_	_
190	不	O	O	O	_	_	_	_
191	受	O	O	O	_	_	_	_
192	後	O	O	O	_	_	_	_
193	徐	B-pers.ind	B-comp.name	B-COREF	193	_	_	_
194	海	I-pers.ind	I-comp.name	I-COREF	_	_	_	_
195	娶	O	O	O	_	_	_	_
196	妻	O	O	O	_	_	_	_
197	黎	B-pers.ind	B-comp.name	O	_	_	_	_
198	氏	I-pers.ind	B-comp.title	O	_	_	_	_
200	生	O	O	O	_	_	_	_
201	二	O	O	O	_	_	_	_
202	子	O	O	O	_	_	_	_
203	今	O	O	O	_	_	_	_
204	婢	O	O	O	_	_	_	_
205	撫	O	O	O	_	_	_	_
206	之	O	O	O	_	_	_	_
207	婢	O	O	O	_	_	_	_
208	偶	O	O	O	_	_	_	_
209	出	O	O	O	_	_	_	_
210	門	O	O	O	_	_	_	_
211	見	O	O	O	_	_	_	_
212	有	O	O	O	_	_	_	_
213	作	O	O	O	_	_	_	_
214	水	O	O	O	_	_	_	_
215	面	O	O	O	_	_	_	_
216	浮	O	O	O	_	_	_	_
217	針	O	O	O	_	_	_	_
218	者	O	O	O	_	_	_	_
219	歸	O	O	O	_	_	_	_
220	以	O	O	O	_	_	_	_
221	断	O	O	O	_	_	_	_
222	針	O	O	O	_	_	_	_
223	置	O	O	O	_	_	_	_
224	茶	O	O	O	_	_	_	_
225	碗	O	O	O	_	_	_	_
226	中	O	O	O	_	_	_	_
227	欲	O	O	O	_	_	_	_
228	效	O	O	O	_	_	_	_
229	其	O	O	O	_	_	_	_
230	術	O	O	O	_	_	_	_
231	忽	O	O	O	_	_	_	_
232	聞	O	O	O	_	_	_	_
233	主	O	O	O	_	_	_	_
234	婦	O	O	O	_	_	_	_
235	喚	O	O	O	_	_	_	_
236	奔	O	O	O	_	_	_	_
237	入	O	O	O	_	_	_	_
238	輒	O	O	O	_	_	_	_
239	出	O	O	O	_	_	_	_
241	忘	O	O	O	_	_	_	_
242	却	O	O	O	_	_	_	_
243	碗	O	O	O	_	_	_	_
244	中	O	O	O	_	_	_	_
245	物	O	O	O	_	_	_	_
246	矣	O	O	O	_	_	_	_
247	至	O	O	O	_	_	_	_
248	夜	O	O	O	_	_	_	_
249	黎	B-pers.ind	B-comp.name	O	_	_	_	_
250	氏	I-pers.ind	B-comp.title	O	_	_	_	_
251	口	O	O	O	_	_	_	_
252	渴	O	O	O	_	_	_	_
253	見	O	O	O	_	_	_	_
254	案	O	O	O	_	_	_	_
255	頭	O	O	O	_	_	_	_
256	有	O	O	O	_	_	_	_
257	茶	O	O	O	_	_	_	_
258	碗	O	O	O	_	_	_	_
259	未	O	O	O	_	_	_	_
260	遑	O	O	O	_	_	_	_
261	細	O	O	O	_	_	_	_
262	辨	O	O	O	_	_	_	_
263	一	O	O	O	_	_	_	_
264	吸	O	O	O	_	_	_	_
265	盡	O	O	O	_	_	_	_
266	之	O	O	O	_	_	_	_
267	針	O	O	O	_	_	_	_
268	横	O	O	O	_	_	_	_
269	楩	O	O	O	_	_	_	_
270	喉	O	O	O	_	_	_	_
271	中	O	O	O	_	_	_	_
272	水	O	O	O	_	_	_	_
273	槳	O	O	O	_	_	_	_
274	不	O	O	O	_	_	_	_
275	入	O	O	O	_	_	_	_
276	口	O	O	O	_	_	_	_
277	者	O	O	O	_	_	_	_
278	三	O	O	O	_	_	_	_
279	日	O	O	O	_	_	_	_
280	勢	O	O	O	_	_	_	_
282	瀕	O	O	O	_	_	_	_
283	危	O	O	O	_	_	_	_
284	矣	O	O	O	_	_	_	_
285	往	O	O	O	_	_	_	_
286	呂	B-loc.fac	O	O	_	_	_	_
287	祖	I-loc.fac	O	O	_	_	_	_
288	殿	I-loc.fac	O	O	_	_	_	_
289	求	O	O	O	_	_	_	_
290	祐	O	O	O	_	_	_	_
291	歸	O	O	O	_	_	_	_
292	至	O	O	O	_	_	_	_
293	中	O	O	O	_	_	_	_
294	途	O	O	O	_	_	_	_
295	觸	O	O	O	_	_	_	_
296	一	O	O	O	_	_	_	_
297	人	O	O	O	_	_	_	_
298	將	O	O	O	_	_	_	_
299	傾	O	O	O	_	_	_	_
300	於	O	O	O	_	_	_	_
301	地	O	O	O	_	_	_	_
302	間	O	O	O	_	_	_	_
303	倉	O	O	O	_	_	_	_
304	急	O	O	O	_	_	_	_
305	何	O	O	O	_	_	_	_
306	爲	O	O	O	_	_	_	_
307	徐	O	O	B-COREF	193	_	_	_
308	告	O	O	O	_	_	_	_
309	以	O	O	O	_	_	_	_
310	故	O	O	O	_	_	_	_
311	其	O	O	O	_	_	_	_
312	人	O	O	O	_	_	_	_
313	曰	O	O	O	_	_	_	_
314	我	O	O	O	_	_	_	_
315	有	O	O	O	_	_	_	_
316	一	O	O	O	_	_	_	_
317	方	O	O	O	_	_	_	_
318	可	O	O	O	_	_	_	_
319	救	O	O	O	_	_	_	_
320	子	O	O	O	_	_	_	_
321	歸	O	O	O	_	_	_	_
323	速	O	O	O	_	_	_	_
324	以	O	O	O	_	_	_	_
325	羅	O	O	O	_	_	_	_
326	漢	O	O	O	_	_	_	_
327	豆	O	O	O	_	_	_	_
328	爲	O	O	O	_	_	_	_
329	縻	O	O	O	_	_	_	_
330	和	O	O	O	_	_	_	_
331	以	O	O	O	_	_	_	_
332	寸	O	O	O	_	_	_	_
333	度	O	O	O	_	_	_	_
334	韮	O	O	O	_	_	_	_
335	菜	O	O	O	_	_	_	_
336	用	O	O	O	_	_	_	_
337	猪	O	O	O	_	_	_	_
338	脂	O	O	O	_	_	_	_
339	熬	O	O	O	_	_	_	_
341	食	O	O	O	_	_	_	_
342	之	O	O	O	_	_	_	_
343	三	O	O	O	_	_	_	_
344	日	O	O	O	_	_	_	_
345	後	O	O	O	_	_	_	_
346	必	O	O	O	_	_	_	_
347	無	O	O	O	_	_	_	_
348	患	O	O	O	_	_	_	_
349	也	O	O	O	_	_	_	_
350	徐	O	O	B-COREF	193	_	_	_
351	心	O	O	O	_	_	_	_
352	急	O	O	O	_	_	_	_
353	不	O	O	O	_	_	_	_
354	及	O	O	O	_	_	_	_
355	問	O	O	O	_	_	_	_
356	其	O	O	O	_	_	_	_
357	名	O	O	O	_	_	_	_
358	居	O	O	O	_	_	_	_
359	是	O	O	O	_	_	_	_
360	夜	O	O	O	_	_	_	_
361	如	O	O	O	_	_	_	_
362	法	O	O	O	_	_	_	_
363	制	O	O	O	_	_	_	_
364	服	O	O	O	_	_	_	_
365	甫	O	O	O	_	_	_	_
366	下	O	O	O	_	_	_	_
367	咽	O	O	O	_	_	_	_
368	而	O	O	O	_	_	_	_
369	痛	O	O	O	_	_	_	_
370	止	O	O	O	_	_	_	_
371	又	O	O	O	_	_	_	_
372	越	O	O	O	_	_	_	_
373	日	O	O	O	_	_	_	_
374	針	O	O	O	_	_	_	_
375	隨	O	O	O	_	_	_	_
376	韮	O	O	O	_	_	_	_
377	葉	O	O	O	_	_	_	_
378	大	O	O	O	_	_	_	_
379	解	O	O	O	_	_	_	_
380	而	O	O	O	_	_	_	_
382	下	O	O	O	_	_	_	_
383	矣	O	O	O	_	_	_	_
384	此	O	O	O	_	_	_	_
385	神	O	O	O	_	_	_	_
386	之	O	O	O	_	_	_	_
387	報	O	O	O	_	_	_	_
388	應	O	O	O	_	_	_	_
389	也	O	O	O	_	_	_	_
390	客	O	O	O	_	_	_	_
391	言	O	O	O	_	_	_	_
392	如	O	O	O	_	_	_	_
393	此	O	O	O	_	_	_	_
394	子	O	O	O	_	_	_	_
395	所	O	O	O	_	_	_	_
396	見	O	O	O	_	_	_	_
397	不	O	O	O	_	_	_	_
398	多	O	O	O	_	_	_	_
399	不	O	O	O	_	_	_	_
400	知	O	O	O	_	_	_	_
401	此	O	O	O	_	_	_	_
402	方	O	O	O	_	_	_	_
403	曾	O	O	O	_	_	_	_
404	載	O	O	O	_	_	_	_
405	他	O	O	O	_	_	_	_
406	書	O	O	O	_	_	_	_
407	否	O	O	O	_	_	_	_
408	也	O	O	O	_	_	_	_
409	敬	O	O	O	_	_	_	_
410	請	O	O	O	_	_	_	_
411	高	O	O	O	_	_	_	_
412	明	O	O	O	_	_	_	_
413	示	O	O	O	_	_	_	_
414	我	O	O	O	_	_	_	_
415	幸	O	O	O	_	_	_	_
416	甚	O	O	O	_	_	_	_
418	香	B-loc.adm.town	O	O	_	_	Q8646	191651
419	港	I-loc.adm.town	O	O	_	_	_	_
420	近	O	O	O	_	_	_	_
421	事	O	O	O	_	_	_	_
422	編	O	O	O	_	_	_	_
423	錄	O	O	O	_	_	_	_

# 3-SPSP187205090201
0	滬	B-loc.adm.town	O	O	_	_	Q8686	191730
1	地	I-loc.adm.town	O	O	_	_	_	_
2	洋	B-loc.phys.hydro	O	O	_	_	_	_
3	涇	I-loc.phys.hydro	O	O	_	_	_	_
4	浜	I-loc.phys.hydro	O	O	_	_	_	_
5	一	O	O	O	_	_	_	_
6	帶	O	O	O	_	_	_	_
7	每	O	O	O	_	_	_	_
8	有	O	O	O	_	_	_	_
9	以	O	O	O	_	_	_	_
10	烟	O	O	O	_	_	_	_
11	爲	O	O	O	_	_	_	_
12	媒	O	O	O	_	_	_	_
13	以	O	O	O	_	_	_	_
14	花	O	O	O	_	_	_	_
15	爲	O	O	O	_	_	_	_
16	餌	O	O	O	_	_	_	_
17	者	O	O	O	_	_	_	_
18	俗	O	O	O	_	_	_	_
19	爲	O	O	O	_	_	_	_
20	之	O	O	O	_	_	_	_
21	花	O	O	O	_	_	_	_
22	烟	O	O	O	_	_	_	_
23	間	O	O	O	_	_	_	_
24	油	O	O	O	_	_	_	_
25	頭	O	O	O	_	_	_	_
26	粉	O	O	O	_	_	_	_
27	面	O	O	O	_	_	_	_
28	恬	O	O	O	_	_	_	_
29	不	O	O	O	_	_	_	_
30	知	O	O	O	_	_	_	_
31	羞	O	O	O	_	_	_	_
32	婦	O	O	O	_	_	_	_
33	女	O	O	O	_	_	_	_
34	一	O	O	O	_	_	_	_
35	入	O	O	O	_	_	_	_
36	此	O	O	O	_	_	_	_
37	中	O	O	O	_	_	_	_
38	將	O	O	O	_	_	_	_
39	隨	O	O	O	_	_	_	_
41	波	O	O	O	_	_	_	_
42	逐	O	O	O	_	_	_	_
43	流	O	O	O	_	_	_	_
44	永	O	O	O	_	_	_	_
45	沈	O	O	O	_	_	_	_
46	孽	O	O	O	_	_	_	_
47	海	O	O	O	_	_	_	_
48	勢	O	O	O	_	_	_	_
49	不	O	O	O	_	_	_	_
50	知	O	O	O	_	_	_	_
51	伊	O	O	O	_	_	_	_
52	於	O	O	O	_	_	_	_
53	胡	O	O	O	_	_	_	_
54	底	O	O	O	_	_	_	_
55	矣	O	O	O	_	_	_	_
56	有	O	O	O	_	_	_	_
57	一	O	O	O	_	_	_	_
58	男	O	O	O	_	_	_	_
59	子	O	O	O	_	_	_	_
60	憤	O	O	O	_	_	_	_
61	其	O	O	O	_	_	_	_
62	婦	O	O	O	_	_	_	_
63	之	O	O	O	_	_	_	_
64	墮	O	O	O	_	_	_	_
65	陷	O	O	O	_	_	_	_
66	阱	O	O	O	_	_	_	_
67	也	O	O	O	_	_	_	_
68	登	O	O	O	_	_	_	_
69	門	O	O	O	_	_	_	_
70	呼	O	O	O	_	_	_	_
71	噪	O	O	O	_	_	_	_
72	大	O	O	O	_	_	_	_
73	肆	O	O	O	_	_	_	_
74	擾	O	O	O	_	_	_	_
75	攘	O	O	O	_	_	_	_
76	鴇	O	O	O	_	_	_	_
77	因	O	O	O	_	_	_	_
78	喚	O	O	O	_	_	_	_
79	巡	O	O	O	_	_	_	_
80	捕	O	O	O	_	_	_	_
82	送	O	O	O	_	_	_	_
83	會	B-org.ent	O	O	_	_	Q101242840	34016
84	審	I-org.ent	O	O	_	_	_	_
85	公	I-org.ent	O	O	_	_	_	_
86	堂	I-org.ent	O	O	_	_	_	_
87	將	O	O	O	_	_	_	_
88	加	O	O	O	_	_	_	_
89	以	O	O	O	_	_	_	_
90	肆	O	O	O	_	_	_	_
91	詈	O	O	O	_	_	_	_
92	之	O	O	O	_	_	_	_
93	罪	O	O	O	_	_	_	_
94	男	O	O	O	_	_	_	_
95	子	O	O	O	_	_	_	_
96	自	O	O	O	_	_	_	_
97	陳	O	O	O	_	_	_	_
98	不	O	O	O	_	_	_	_
99	憤	O	O	O	_	_	_	_
100	其	O	O	O	_	_	_	_
101	婦	O	O	O	_	_	_	_
102	意	O	O	O	_	_	_	_
103	言	O	O	O	_	_	_	_
104	甚	O	O	O	_	_	_	_
105	析	O	O	O	_	_	_	_
106	陳	B-pers.ind	B-comp.name	O	_	_	_	_
107	司	I-pers.ind	B-comp.func	O	_	_	_	_
108	馬	I-pers.ind	I-comp.func	O	_	_	_	_
109	慨	O	O	O	_	_	_	_
110	然	O	O	O	_	_	_	_
111	飭	O	O	O	_	_	_	_
112	令	O	O	O	_	_	_	_
113	領	O	O	O	_	_	_	_
114	婦	O	O	O	_	_	_	_
115	家	O	O	O	_	_	_	_
116	鴇	O	O	O	_	_	_	_
117	尙	O	O	O	_	_	_	_
118	以	O	O	O	_	_	_	_
119	婦	O	O	O	_	_	_	_
120	意	O	O	O	_	_	_	_
121	自	O	O	O	_	_	_	_
123	願	O	O	O	_	_	_	_
124	倚	O	O	O	_	_	_	_
125	市	O	O	O	_	_	_	_
126	不	O	O	O	_	_	_	_
127	欲	O	O	O	_	_	_	_
128	囘	O	O	O	_	_	_	_
129	去	O	O	O	_	_	_	_
130	紛	O	O	O	_	_	_	_
131	紜	O	O	O	_	_	_	_
132	抗	O	O	O	_	_	_	_
133	辨	O	O	O	_	_	_	_
134	陳	B-pers.ind	B-comp.name	O	_	_	_	_
135	司	I-pers.ind	B-comp.func	O	_	_	_	_
136	馬	I-pers.ind	I-comp.func	O	_	_	_	_
137	厲	O	O	O	_	_	_	_
138	聲	O	O	O	_	_	_	_
139	呵	O	O	O	_	_	_	_
140	斥	O	O	O	_	_	_	_
141	方	O	O	O	_	_	_	_
142	始	O	O	O	_	_	_	_
143	無	O	O	O	_	_	_	_
144	詞	O	O	O	_	_	_	_
145	噫	O	O	O	_	_	_	_
146	風	O	O	O	_	_	_	_
147	氣	O	O	O	_	_	_	_
148	所	O	O	O	_	_	_	_
149	趨	O	O	O	_	_	_	_
150	性	O	O	O	_	_	_	_
151	情	O	O	O	_	_	_	_
152	卽	O	O	O	_	_	_	_
153	隨	O	O	O	_	_	_	_
154	以	O	O	O	_	_	_	_
155	移	O	O	O	_	_	_	_
156	易	O	O	O	_	_	_	_
157	况	O	O	O	_	_	_	_
158	婦	O	O	O	_	_	_	_
159	女	O	O	O	_	_	_	_
160	耳	O	O	O	_	_	_	_
161	聞	O	O	O	_	_	_	_
162	目	O	O	O	_	_	_	_
164	見	O	O	O	_	_	_	_
165	漸	O	O	O	_	_	_	_
166	染	O	O	O	_	_	_	_
167	已	O	O	O	_	_	_	_
168	深	O	O	O	_	_	_	_
169	求	O	O	O	_	_	_	_
170	其	O	O	O	_	_	_	_
171	椎	O	O	O	_	_	_	_
172	結	O	O	O	_	_	_	_
173	操	O	O	O	_	_	_	_
174	作	O	O	O	_	_	_	_
175	矢	O	O	O	_	_	_	_
176	志	O	O	O	_	_	_	_
177	貞	O	O	O	_	_	_	_
178	靜	O	O	O	_	_	_	_
179	者	O	O	O	_	_	_	_
180	類	O	O	O	_	_	_	_
181	非	O	O	O	_	_	_	_
182	小	O	O	O	_	_	_	_
183	家	O	O	O	_	_	_	_
184	所	O	O	O	_	_	_	_
185	可	O	O	O	_	_	_	_
186	多	O	O	O	_	_	_	_
187	覯	O	O	O	_	_	_	_
188	然	O	O	O	_	_	_	_
189	則	O	O	O	_	_	_	_
190	留	O	O	O	_	_	_	_
191	心	O	O	O	_	_	_	_
192	世	O	O	O	_	_	_	_
193	風	O	O	O	_	_	_	_
194	者	O	O	O	_	_	_	_
195	當	O	O	O	_	_	_	_
196	必	O	O	O	_	_	_	_
197	有	O	O	O	_	_	_	_
198	道	O	O	O	_	_	_	_
199	焉	O	O	O	_	_	_	_
200	以	O	O	O	_	_	_	_
201	挽	O	O	O	_	_	_	_
202	囘	O	O	O	_	_	_	_
203	之	O	O	O	_	_	_	_
205	而	O	O	O	_	_	_	_
206	非	O	O	O	_	_	_	_
207	徒	O	O	O	_	_	_	_
208	扼	O	O	O	_	_	_	_
209	腕	O	O	O	_	_	_	_
210	太	O	O	O	_	_	_	_
211	息	O	O	O	_	_	_	_
212	云	O	O	O	_	_	_	_
213	爾	O	O	O	_	_	_	_
214	也	O	O	O	_	_	_	_
216	現	O	O	O	_	_	_	_
217	在	O	O	O	_	_	_	_
218	上	B-loc.adm.town	O	O	_	_	Q8686	191730
219	海	I-loc.adm.town	O	O	_	_	_	_
220	英	B-org.adm	O	O	_	_	_	_
221	國	I-org.adm	O	O	_	_	_	_
222	工	I-org.adm	B-comp.name	O	_	_	_	_
223	部	I-org.adm	I-comp.name	O	_	_	_	_
224	局	I-org.adm	I-comp.name	O	_	_	_	_
225	議	O	O	O	_	_	_	_
226	設	O	O	O	_	_	_	_
227	一	O	O	O	_	_	_	_
228	吸	O	O	O	_	_	_	_
229	水	O	O	O	_	_	_	_
230	公	O	O	O	_	_	_	_
231	司	O	O	O	_	_	_	_
232	具	O	O	O	_	_	_	_
233	法	O	O	O	_	_	_	_
234	甚	O	O	O	_	_	_	_
235	善	O	O	O	_	_	_	_
236	並	O	O	O	_	_	_	_
237	置	O	O	O	_	_	_	_
238	有	O	O	O	_	_	_	_
239	鐵	O	O	O	_	_	_	_
240	池	O	O	O	_	_	_	_
241	鐡	O	O	O	_	_	_	_
242	線	O	O	O	_	_	_	_
243	等	O	O	O	_	_	_	_
244	器	O	O	O	_	_	_	_
245	此	O	O	O	_	_	_	_
246	事	O	O	O	_	_	_	_
247	未	O	O	O	_	_	_	_
248	定	O	O	O	_	_	_	_
249	如	O	O	O	_	_	_	_
250	能	O	O	O	_	_	_	_
251	成	O	O	O	_	_	_	_
252	功	O	O	O	_	_	_	_
253	於	O	O	O	_	_	_	_
254	中	O	O	O	_	_	_	_
255	西	O	O	O	_	_	_	_
257	各	O	O	O	_	_	_	_
258	行	O	O	O	_	_	_	_
259	號	O	O	O	_	_	_	_
260	家	O	O	O	_	_	_	_
261	戶	O	O	O	_	_	_	_
262	大	O	O	O	_	_	_	_
263	有	O	O	O	_	_	_	_
264	裨	O	O	O	_	_	_	_
265	益	O	O	O	_	_	_	_
266	該	O	O	O	_	_	_	_
267	水	O	O	O	_	_	_	_
268	池	O	O	O	_	_	_	_
269	雖	O	O	O	_	_	_	_
270	在	O	O	O	_	_	_	_
271	英	B-loc.adm.town	O	O	_	_	Q2170587	_
272	國	I-loc.adm.town	O	O	_	_	_	_
273	租	I-loc.adm.town	O	O	_	_	_	_
274	界	I-loc.adm.town	O	O	_	_	_	_
275	內	O	O	O	_	_	_	_
276	而	O	O	O	_	_	_	_
277	美	B-loc.adm.nat	O	O	_	_	Q30	_
278	國	I-loc.adm.nat	O	O	_	_	_	_
279	法	B-loc.adm.nat	O	O	_	_	Q142	_
280	國	I-loc.adm.nat	O	O	_	_	_	_
281	各	O	O	O	_	_	_	_
282	舖	O	O	O	_	_	_	_
283	戶	O	O	O	_	_	_	_
284	亦	O	O	O	_	_	_	_
285	可	O	O	O	_	_	_	_
286	通	O	O	O	_	_	_	_
287	融	O	O	O	_	_	_	_
288	其	O	O	O	_	_	_	_
289	制	O	O	O	_	_	_	_
290	度	O	O	O	_	_	_	_
291	引	O	O	O	_	_	_	_
292	用	O	O	O	_	_	_	_
293	之	O	O	O	_	_	_	_
294	法	O	O	O	_	_	_	_
295	請	O	O	O	_	_	_	_
296	俟	O	O	O	_	_	_	_
298	明	O	O	O	_	_	_	_
299	日	O	O	O	_	_	_	_
300	再	O	O	O	_	_	_	_
301	細	O	O	O	_	_	_	_
302	及	O	O	O	_	_	_	_
303	也	O	O	O	_	_	_	_
305	新	O	O	O	_	_	_	_
306	任	O	O	O	_	_	_	_
307	上	B-org.adm	O	O	_	[315]	Q101242840	34016
308	海	I-org.adm	O	O	_	_	_	_
309	會	I-org.adm	O	O	_	_	_	_
310	審	I-org.adm	O	O	_	_	_	_
311	衙	I-org.adm	O	O	_	_	_	_
312	門	I-org.adm	O	O	_	_	_	_
313	英	B-pers.ind	O	O	_	_	_	_
314	國	I-pers.ind	O	O	_	_	_	_
315	臬	I-pers.ind	B-comp.func	O	_	_	_	_
316	憲	I-pers.ind	I-comp.func	O	_	_	_	_
317	韓	I-pers.ind	B-comp.name	O	_	_	_	_
318	備	I-pers.ind	I-comp.name	O	_	_	_	_
319	已	O	O	O	_	_	_	_
320	於	O	O	O	_	_	_	_
321	西	O	O	O	_	_	_	_
322	四	B-time.date.day	O	O	_	_	_	_
323	月	I-time.date.day	O	O	_	_	_	_
324	十	B-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
325	四	I-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
326	號	I-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
327	由	O	O	O	_	_	_	_
328	英	B-loc.adm.town	O	O	_	_	Q23311	_
329	京	I-loc.adm.town	O	O	_	_	_	_
330	啟	O	O	O	_	_	_	_
331	行	O	O	O	_	_	_	_
332	係	O	O	O	_	_	_	_
333	附	O	O	O	_	_	_	_
334	法	B-loc.adm.nat	O	O	_	_	Q142	_
335	國	I-loc.adm.nat	O	O	_	_	_	_
336	公	O	O	O	_	_	_	_
337	司	O	O	O	_	_	_	_
338	輪	O	O	O	_	_	_	_
339	船	O	O	O	_	_	_	_
340	來	O	O	O	_	_	_	_
341	者	O	O	O	_	_	_	_
342	約	O	O	O	_	_	_	_
343	於	O	O	O	_	_	_	_
344	四	O	O	O	_	_	_	_
346	五	O	O	O	_	_	_	_
347	月	O	O	O	_	_	_	_
348	下	O	O	O	_	_	_	_
349	旬	O	O	O	_	_	_	_
350	可	O	O	O	_	_	_	_
351	到	O	O	O	_	_	_	_
352	矣	O	O	O	_	_	_	_
354	粵	B-loc.adm.reg	O	O	_	_	Q15175	_
355	東	O	O	O	_	_	_	_
356	瓊	B-org.adm	O	O	_	_	Q17005800	_
357	州	I-org.adm	O	O	_	_	_	_
358	府	I-org.adm	O	O	_	_	_	_
359	開	O	O	O	_	_	_	_
360	建	O	O	O	_	_	_	_
361	口	O	O	O	_	_	_	_
362	岸	O	O	O	_	_	_	_
363	通	O	O	O	_	_	_	_
364	商	O	O	O	_	_	_	_
365	貿	O	O	O	_	_	_	_
366	易	O	O	O	_	_	_	_
367	一	O	O	O	_	_	_	_
368	節	O	O	O	_	_	_	_
369	業	O	O	O	_	_	_	_
370	有	O	O	O	_	_	_	_
371	成	O	O	O	_	_	_	_
372	議	O	O	O	_	_	_	_
373	舉	O	O	O	_	_	_	_
374	行	O	O	O	_	_	_	_
375	在	O	O	O	_	_	_	_
376	卽	O	O	O	_	_	_	_
377	聞	O	O	O	_	_	_	_
378	粵	B-pers.ind	B-comp.func	O	_	_	Q11573975	_
379	督	I-pers.ind	B-comp.name	O	_	_	_	_
380	瑞	I-pers.ind	B-comp.name	O	_	_	_	_
381	中	I-pers.ind	B-comp.title	O	_	_	_	_
382	堂	I-pers.ind	I-comp.title	O	_	_	_	_
383	已	O	O	O	_	_	_	_
384	委	O	O	O	_	_	_	_
385	官	O	O	O	_	_	_	_
386	前	O	O	O	_	_	_	_
387	往	O	O	O	_	_	_	_
388	所	O	O	O	_	_	_	_
389	閱	O	O	O	_	_	_	_
390	地	O	O	O	_	_	_	_
391	方	O	O	O	_	_	_	_
392	前	O	O	O	_	_	_	_
393	者	O	O	O	_	_	_	_
395	美	B-loc.adm.nat	O	O	_	[401]	Q30	_
396	國	I-loc.adm.nat	O	O	_	_	_	_
397	新	O	O	O	_	_	_	_
398	授	O	O	O	_	_	_	_
399	該	O	O	O	_	_	_	_
400	處	O	O	O	_	_	_	_
401	領	O	B-comp.func	O	_	[403]	_	_
402	事	O	I-comp.func	O	_	_	_	_
403	威	B-pers.ind	B-comp.name	O	_	_	_	_
404	靈	I-pers.ind	I-comp.name	O	_	_	_	_
405	士	I-pers.ind	I-comp.name	O	_	_	_	_
406	鎗	O	O	O	_	_	_	_
407	擊	O	O	O	_	_	_	_
408	自	O	O	O	_	_	_	_
409	斃	O	O	O	_	_	_	_
410	不	O	O	O	_	_	_	_
411	及	O	O	O	_	_	_	_
412	見	O	O	O	_	_	_	_
413	此	O	O	O	_	_	_	_
414	舉	O	O	O	_	_	_	_
415	動	O	O	O	_	_	_	_
416	兹	O	O	O	_	_	_	_
417	英	B-loc.adm.nat	O	O	_	_	Q145	_
418	國	I-loc.adm.nat	O	O	_	_	_	_
419	調	O	O	O	_	_	_	_
420	福	B-org.adm	O	O	_	_	_	_
421	州	I-org.adm	O	O	_	_	_	_
422	領	I-org.adm	O	O	_	_	_	_
423	事	I-org.adm	O	O	_	_	_	_
424	衙	I-org.adm	O	O	_	_	_	_
425	內	O	O	O	_	_	_	_
426	人	O	O	O	_	_	_	_
427	員	O	O	O	_	_	_	_
428	亞	B-pers.ind	B-comp.name	O	_	_	_	_
429	連	I-pers.ind	I-comp.name	O	_	_	_	_
430	補	O	O	O	_	_	_	_
431	授	O	O	O	_	_	_	_
432	英	B-loc.adm.nat	O	O	_	_	Q145	_
433	國	I-loc.adm.nat	O	O	_	_	_	_
434	駐	O	O	O	_	_	_	_
436	札	O	O	O	_	_	_	_
437	該	O	O	O	_	_	_	_
438	埠	O	O	O	_	_	_	_
439	領	O	O	O	_	_	_	_
440	事	O	O	O	_	_	_	_
441	之	O	O	O	_	_	_	_
442	職	O	O	O	_	_	_	_
443	指	O	O	O	_	_	_	_
444	日	O	O	O	_	_	_	_
445	飭	O	O	O	_	_	_	_
446	赴	O	O	O	_	_	_	_
447	新	O	O	O	_	_	_	_
448	任	O	O	O	_	_	_	_
449	據	O	O	O	_	_	_	_
450	電	O	O	O	_	_	_	_
451	報	O	O	O	_	_	_	_
452	云	O	O	O	_	_	_	_
453	中	B-org.adm	O	O	_	_	_	_
454	國	I-org.adm	O	O	_	_	_	_
455	總	I-org.adm	O	O	_	_	_	_
456	稅	I-org.adm	O	O	_	_	_	_
457	務	I-org.adm	O	O	_	_	_	_
458	司	I-org.adm	O	O	_	_	_	_
459	赫	B-pers.ind	B-comp.name	O	_	_	Q1704958	21065
460	德	I-pers.ind	I-comp.name	O	_	_	_	_
461	於	O	O	O	_	_	_	_
462	本	B-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
463	月	I-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
464	卄	B-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
465	三	I-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
466	日	I-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
467	附	O	O	O	_	_	_	_
468	法	B-org.busi	O	O	_	_	Q1259003	332240
469	國	I-org.busi	O	O	_	_	_	_
470	公	I-org.busi	O	O	_	_	_	_
471	司	I-org.busi	O	O	_	_	_	_
472	輪	O	O	O	_	_	_	_
473	船	O	O	O	_	_	_	_
474	亞	B-loc.fac	O	O	_	_	_	_
475	華	I-loc.fac	O	O	_	_	_	_
477	駛	O	O	O	_	_	_	_
478	往	O	O	O	_	_	_	_
479	香	B-loc.adm.town	O	O	_	_	Q8646	_
480	港	I-loc.adm.town	O	O	_	_	_	_
481	俟	O	O	O	_	_	_	_
482	抵	O	O	O	_	_	_	_
483	港	O	O	O	_	_	_	_
484	後	O	O	O	_	_	_	_
485	隨	O	O	O	_	_	_	_
486	往	O	O	O	_	_	_	_
487	瓊	B-loc.adm.reg	O	O	_	_	Q17005800	_
488	州	I-loc.adm.reg	O	O	_	_	_	_
489	調	O	O	O	_	_	_	_
490	撥	O	O	O	_	_	_	_
491	一	O	O	O	_	_	_	_
492	切	O	O	O	_	_	_	_
493	開	O	O	O	_	_	_	_
494	埠	O	O	O	_	_	_	_
495	事	O	O	O	_	_	_	_
496	宜	O	O	O	_	_	_	_
497	云	O	O	O	_	_	_	_
498	太	O	O	O	_	_	_	_
499	傅	O	O	O	_	_	_	_

# 8-SPSP187212030104
0	壬	B-time.rel.year	O	O	_	_	_	_
1	申	I-time.rel.year	O	O	_	_	_	_
2	初	O	O	O	_	_	_	_
3	冬	O	O	O	_	_	_	_
4	由	O	O	O	_	_	_	_
5	禾	B-loc.adm.town	O	O	_	_	Q58178	191620
6	泛	O	O	O	_	_	_	_
7	舟	O	O	O	_	_	_	_
8	至	O	O	O	_	_	_	_
9	申	B-loc.adm.town	O	O	_	_	Q8686	191730
10	入	O	O	O	_	_	_	_
11	境	O	O	O	_	_	_	_
12	問	O	O	O	_	_	_	_
13	禁	O	O	O	_	_	_	_
14	入	O	O	O	_	_	_	_
15	國	O	O	O	_	_	_	_
16	問	O	O	O	_	_	_	_
17	俗	O	O	O	_	_	_	_
18	而	O	O	O	_	_	_	_
19	知	O	O	O	_	_	_	_
20	烟	O	O	O	_	_	_	_
21	館	O	O	O	_	_	_	_
22	中	O	O	O	_	_	_	_
23	有	O	O	O	_	_	_	_
24	女	O	O	O	_	_	_	_
25	堂	O	O	O	_	_	_	_
26	倌	O	O	O	_	_	_	_
27	焉	O	O	O	_	_	_	_
28	余	O	O	O	_	_	_	_
29	初	O	O	O	_	_	_	_
30	聞	O	O	O	_	_	_	_
31	之	O	O	O	_	_	_	_
32	驚	O	O	O	_	_	_	_
33	以	O	O	O	_	_	_	_
34	為	O	O	O	_	_	_	_
35	異	O	O	O	_	_	_	_
36	及	O	O	O	_	_	_	_
37	徐	O	O	O	_	_	_	_
38	而	O	O	O	_	_	_	_
39	審	O	O	O	_	_	_	_
41	之	O	O	O	_	_	_	_
42	竊	O	O	O	_	_	_	_
43	以	O	O	O	_	_	_	_
44	為	O	O	O	_	_	_	_
45	不	O	O	O	_	_	_	_
46	足	O	O	O	_	_	_	_
47	異	O	O	O	_	_	_	_
48	也	O	O	O	_	_	_	_
49	蓋	O	O	O	_	_	_	_
50	所	O	O	O	_	_	_	_
51	謂	O	O	O	_	_	_	_
52	女	O	O	O	_	_	_	_
53	堂	O	O	O	_	_	_	_
54	倌	O	O	O	_	_	_	_
55	者	O	O	O	_	_	_	_
56	無	O	O	O	_	_	_	_
57	非	O	O	O	_	_	_	_
58	遞	O	O	O	_	_	_	_
59	烟	O	O	O	_	_	_	_
60	倒	O	O	O	_	_	_	_
61	茶	O	O	O	_	_	_	_
62	以	O	O	O	_	_	_	_
63	供	O	O	O	_	_	_	_
64	役	O	O	O	_	_	_	_
65	使	O	O	O	_	_	_	_
66	如	O	O	O	_	_	_	_
67	僕	O	O	O	_	_	_	_
68	婢	O	O	O	_	_	_	_
69	然	O	O	O	_	_	_	_
70	烏	O	O	O	_	_	_	_
71	得	O	O	O	_	_	_	_
72	云	O	O	O	_	_	_	_
73	異	O	O	O	_	_	_	_
74	越	O	O	O	_	_	_	_
75	數	O	O	O	_	_	_	_
76	日	O	O	O	_	_	_	_
77	有	O	O	O	_	_	_	_
78	友	O	O	O	_	_	_	_
79	人	O	O	O	_	_	_	_
80	邀	O	O	O	_	_	_	_
82	至	O	O	O	_	_	_	_
83	一	O	O	O	_	_	_	_
84	館	O	O	O	_	_	_	_
85	觀	O	O	O	_	_	_	_
86	其	O	O	O	_	_	_	_
87	額	O	O	O	_	_	_	_
88	曰	O	O	O	_	_	_	_
89	萬	O	O	O	_	_	_	_
90	雲	O	O	O	_	_	_	_
91	仙	O	O	O	_	_	_	_
92	登	O	O	O	_	_	_	_
93	梯	O	O	O	_	_	_	_
94	而	O	O	O	_	_	_	_
95	上	O	O	O	_	_	_	_
96	則	O	O	O	_	_	_	_
97	見	O	O	O	_	_	_	_
98	陳	O	O	O	_	_	_	_
99	設	O	O	O	_	_	_	_
100	華	O	O	O	_	_	_	_
101	麗	O	O	O	_	_	_	_
102	烟	O	O	O	_	_	_	_
103	客	O	O	O	_	_	_	_
104	滿	O	O	O	_	_	_	_
105	座	O	O	O	_	_	_	_
106	有	O	O	O	_	_	_	_
107	女	O	O	O	_	_	_	_
108	堂	O	O	O	_	_	_	_
109	倌	O	O	O	_	_	_	_
110	數	O	O	O	_	_	_	_
111	人	O	O	O	_	_	_	_
112	奔	O	O	O	_	_	_	_
113	走	O	O	O	_	_	_	_
114	往	O	O	O	_	_	_	_
115	來	O	O	O	_	_	_	_
116	應	O	O	O	_	_	_	_
117	接	O	O	O	_	_	_	_
118	不	O	O	O	_	_	_	_
119	暇	O	O	O	_	_	_	_
120	而	O	O	O	_	_	_	_
121	吸	O	O	O	_	_	_	_
123	烟	O	O	O	_	_	_	_
124	諸	O	O	O	_	_	_	_
125	君	O	O	O	_	_	_	_
126	戲	O	O	O	_	_	_	_
127	語	O	O	O	_	_	_	_
128	淫	O	O	O	_	_	_	_
129	詞	O	O	O	_	_	_	_
130	多	O	O	O	_	_	_	_
131	方	O	O	O	_	_	_	_
132	調	O	O	O	_	_	_	_
133	笑	O	O	O	_	_	_	_
134	甚	O	O	O	_	_	_	_
135	至	O	O	O	_	_	_	_
136	捉	O	O	O	_	_	_	_
137	手	O	O	O	_	_	_	_
138	摸	O	O	O	_	_	_	_
139	脚	O	O	O	_	_	_	_
140	有	O	O	O	_	_	_	_
141	甚	O	O	O	_	_	_	_
142	於	O	O	O	_	_	_	_
143	閨	O	O	O	_	_	_	_
144	房	O	O	O	_	_	_	_
145	中	O	O	O	_	_	_	_
146	者	O	O	O	_	_	_	_
147	余	O	O	O	_	_	_	_
148	見	O	O	O	_	_	_	_
149	此	O	O	O	_	_	_	_
150	態	O	O	O	_	_	_	_
151	不	O	O	O	_	_	_	_
152	覺	O	O	O	_	_	_	_
153	感	O	O	O	_	_	_	_
154	歎	O	O	O	_	_	_	_
155	即	O	O	O	_	_	_	_
156	促	O	O	O	_	_	_	_
157	客	O	O	O	_	_	_	_
158	歸	O	O	O	_	_	_	_
159	出	O	O	O	_	_	_	_
160	門	O	O	O	_	_	_	_
161	行	O	O	O	_	_	_	_
162	數	O	O	O	_	_	_	_
164	武	O	O	O	_	_	_	_
165	客	O	O	O	_	_	_	_
166	曰	O	O	O	_	_	_	_
167	子	O	O	O	_	_	_	_
168	胡	O	O	O	_	_	_	_
169	為	O	O	O	_	_	_	_
170	耶	O	O	O	_	_	_	_
171	余	O	O	O	_	_	_	_
172	曰	O	O	O	_	_	_	_
173	不	O	O	O	_	_	_	_
174	忍	O	O	O	_	_	_	_
175	覩	O	O	O	_	_	_	_
176	此	O	O	O	_	_	_	_
177	客	O	O	O	_	_	_	_
178	曰	O	O	O	_	_	_	_
179	何	O	O	O	_	_	_	_
180	余	O	O	O	_	_	_	_
181	曰	O	O	O	_	_	_	_
182	此	O	O	O	_	_	_	_
183	乃	O	O	O	_	_	_	_
184	異	O	O	O	_	_	_	_
185	類	O	O	O	_	_	_	_
186	所	O	O	O	_	_	_	_
187	為	O	O	O	_	_	_	_
188	雖	O	O	O	_	_	_	_
189	至	O	O	O	_	_	_	_
190	異	O	O	O	_	_	_	_
191	域	O	O	O	_	_	_	_
192	當	O	O	O	_	_	_	_
193	不	O	O	O	_	_	_	_
194	至	O	O	O	_	_	_	_
195	如	O	O	O	_	_	_	_
196	此	O	O	O	_	_	_	_
197	無	O	O	O	_	_	_	_
198	廉	O	O	O	_	_	_	_
199	恥	O	O	O	_	_	_	_
200	耳	O	O	O	_	_	_	_
201	客	O	O	O	_	_	_	_
202	曰	O	O	O	_	_	_	_
203	子	O	O	O	_	_	_	_
205	以	O	O	O	_	_	_	_
206	此	O	O	O	_	_	_	_
207	為	O	O	O	_	_	_	_
208	異	O	O	O	_	_	_	_
209	子	O	O	O	_	_	_	_
210	誠	O	O	O	_	_	_	_
211	少	O	O	O	_	_	_	_
212	所	O	O	O	_	_	_	_
213	見	O	O	O	_	_	_	_
214	而	O	O	O	_	_	_	_
215	多	O	O	O	_	_	_	_
216	所	O	O	O	_	_	_	_
217	怪	O	O	O	_	_	_	_
218	也	O	O	O	_	_	_	_
219	夫	O	O	O	_	_	_	_
220	洋	B-loc.phys.hydro	O	O	_	_	_	_
221	涇	I-loc.phys.hydro	O	O	_	_	_	_
222	浜	I-loc.phys.hydro	O	O	_	_	_	_
223	一	O	O	O	_	_	_	_
224	帶	O	O	O	_	_	_	_
225	若	O	O	O	_	_	_	_
226	女	O	O	O	_	_	_	_
227	堂	O	O	O	_	_	_	_
228	名	O	O	O	_	_	_	_
229	花	O	O	O	_	_	_	_
230	烟	O	O	O	_	_	_	_
231	間	O	O	O	_	_	_	_
232	者	O	O	O	_	_	_	_
233	不	O	O	O	_	_	_	_
234	可	O	O	O	_	_	_	_
235	勝	O	O	O	_	_	_	_
236	數	O	O	O	_	_	_	_
237	較	O	O	O	_	_	_	_
238	之	O	O	O	_	_	_	_
239	烟	O	O	O	_	_	_	_
240	館	O	O	O	_	_	_	_
241	之	O	O	O	_	_	_	_
242	中	O	O	O	_	_	_	_
243	不	O	O	O	_	_	_	_
244	更	O	O	O	_	_	_	_
246	狎	O	O	O	_	_	_	_
247	褻	O	O	O	_	_	_	_
248	乎	O	O	O	_	_	_	_
249	他	O	O	O	_	_	_	_
250	日	O	O	O	_	_	_	_
251	與	O	O	O	_	_	_	_
252	子	O	O	O	_	_	_	_
253	同	O	O	O	_	_	_	_
254	往	O	O	O	_	_	_	_
255	子	O	O	O	_	_	_	_
256	不	O	O	O	_	_	_	_
257	知	O	O	O	_	_	_	_
258	作	O	O	O	_	_	_	_
259	何	O	O	O	_	_	_	_
260	狀	O	O	O	_	_	_	_
261	耳	O	O	O	_	_	_	_
262	余	O	O	O	_	_	_	_
263	曰	O	O	O	_	_	_	_
264	不	O	O	O	_	_	_	_
265	然	O	O	O	_	_	_	_
266	若	O	O	O	_	_	_	_
267	女	O	O	O	_	_	_	_
268	堂	O	O	O	_	_	_	_
269	名	O	O	O	_	_	_	_
270	花	O	O	O	_	_	_	_
271	烟	O	O	O	_	_	_	_
272	館	O	O	O	_	_	_	_
273	者	O	O	O	_	_	_	_
274	無	O	O	O	_	_	_	_
275	非	O	O	O	_	_	_	_
276	娼	O	O	O	_	_	_	_
277	妓	O	O	O	_	_	_	_
278	之	O	O	O	_	_	_	_
279	流	O	O	O	_	_	_	_
280	娼	O	O	O	_	_	_	_
281	為	O	O	O	_	_	_	_
282	客	O	O	O	_	_	_	_
283	妻	O	O	O	_	_	_	_
284	其	O	O	O	_	_	_	_
285	委	O	O	O	_	_	_	_
287	身	O	O	O	_	_	_	_
288	於	O	O	O	_	_	_	_
289	人	O	O	O	_	_	_	_
290	宛	O	O	O	_	_	_	_
291	如	O	O	O	_	_	_	_
292	夫	O	O	O	_	_	_	_
293	婦	O	O	O	_	_	_	_
294	夫	O	O	O	_	_	_	_
295	婦	O	O	O	_	_	_	_
296	狎	O	O	O	_	_	_	_
297	褻	O	O	O	_	_	_	_
298	何	O	O	O	_	_	_	_
299	異	O	O	O	_	_	_	_
300	乎	O	O	O	_	_	_	_
301	爾	O	O	O	_	_	_	_
302	至	O	O	O	_	_	_	_
303	女	O	O	O	_	_	_	_
304	堂	O	O	O	_	_	_	_
305	官	O	O	O	_	_	_	_
306	奴	O	O	O	_	_	_	_
307	也	O	O	O	_	_	_	_
308	婢	O	O	O	_	_	_	_
309	也	O	O	O	_	_	_	_
310	非	O	O	O	_	_	_	_
311	娼	O	O	O	_	_	_	_
312	非	O	O	O	_	_	_	_
313	妓	O	O	O	_	_	_	_
314	也	O	O	O	_	_	_	_
315	主	O	O	O	_	_	_	_
316	人	O	O	O	_	_	_	_
317	與	O	O	O	_	_	_	_
318	奴	O	O	O	_	_	_	_
319	婢	O	O	O	_	_	_	_
320	顧	O	O	O	_	_	_	_
321	可	O	O	O	_	_	_	_
322	如	O	O	O	_	_	_	_
323	是	O	O	O	_	_	_	_
324	之	O	O	O	_	_	_	_
325	狎	O	O	O	_	_	_	_
326	褻	O	O	O	_	_	_	_
328	乎	O	O	O	_	_	_	_
329	哉	O	O	O	_	_	_	_

# SPSP187205020401
0	寗	B-loc.adm.town	O	O	_	_	Q42780	197600
1	波	I-loc.adm.town	O	O	_	_	_	_
2	來	O	O	O	_	_	_	_
3	信	O	O	O	_	_	_	_
4	云	O	O	O	_	_	_	_
5	鄞	B-loc.adm.town	O	O	_	_	Q28418721	_
6	之	O	O	O	_	_	_	_
7	江	B-loc.add.phys	O	O	_	_	_	_
8	東	I-loc.add.phys	O	O	_	_	_	_
9	百	I-loc.add.phys	O	O	_	_	_	_
10	丈	I-loc.add.phys	O	O	_	_	_	_
11	街	I-loc.add.phys	O	O	_	_	_	_
12	有	O	O	O	_	_	_	_
13	夏	B-pers.ind	B-comp.name	O	_	_	_	_
14	某	I-pers.ind	O	O	_	_	_	_
15	開	O	O	O	_	_	_	_
16	一	O	O	O	_	_	_	_
17	酒	O	O	O	_	_	_	_
18	肆	O	O	O	_	_	_	_
19	月	B-time.rel.month	O	O	_	_	_	_
20	前	I-time.rel.month	O	O	_	_	_	_
21	携	O	O	O	_	_	_	_
22	貲	O	O	O	_	_	_	_
23	往	O	O	O	_	_	_	_
24	鎮	O	O	O	_	_	_	_
25	買	O	O	O	_	_	_	_
26	鱔	O	O	O	_	_	_	_
27	囑	O	O	O	_	_	_	_
28	捕	O	O	O	_	_	_	_
29	鱔	O	O	O	_	_	_	_
30	者	O	O	O	_	_	_	_
31	每	O	O	O	_	_	_	_
32	晨	O	O	O	_	_	_	_
33	肩	O	O	O	_	_	_	_
34	至	O	O	O	_	_	_	_
35	其	O	O	O	_	_	_	_
36	家	O	O	O	_	_	_	_
37	旋	O	O	O	_	_	_	_
38	卽	O	O	O	_	_	_	_
39	囘	O	O	O	_	_	_	_
41	甬	B-loc.adm.town	O	O	_	_	Q42780	_
42	時	O	O	O	_	_	_	_
43	巳	O	O	O	_	_	_	_
44	二	O	O	O	_	_	_	_
45	更	O	O	O	_	_	_	_
46	賸	O	O	O	_	_	_	_
47	有	O	O	O	_	_	_	_
48	腰	O	O	O	_	_	_	_
49	纏	O	O	O	_	_	_	_
50	路	O	O	O	_	_	_	_
51	經	O	O	O	_	_	_	_
52	白	B-loc.phys.geo	O	O	_	_	_	_
53	沙	I-loc.phys.geo	O	O	_	_	_	_
54	行	O	O	O	_	_	_	_
55	人	O	O	O	_	_	_	_
56	絕	O	O	O	_	_	_	_
57	跡	O	O	O	_	_	_	_
58	夏	O	O	B-COREF	13	_	_	_
59	素	O	O	O	_	_	_	_
60	負	O	O	O	_	_	_	_
61	膽	O	O	O	_	_	_	_
62	力	O	O	O	_	_	_	_
63	獨	O	O	O	_	_	_	_
64	行	O	O	O	_	_	_	_
65	無	O	O	O	_	_	_	_
66	伴	O	O	O	_	_	_	_
67	不	O	O	O	_	_	_	_
68	期	O	O	O	_	_	_	_
69	猝	O	O	O	_	_	_	_
70	遇	O	O	O	_	_	_	_
71	强	O	O	O	_	_	_	_
72	徒	O	O	O	_	_	_	_
73	立	O	O	O	_	_	_	_
74	斃	O	O	O	_	_	_	_
75	其	O	O	O	_	_	_	_
76	命	O	O	O	_	_	_	_
77	而	O	O	O	_	_	_	_
78	取	O	O	O	_	_	_	_
79	其	O	O	O	_	_	_	_
80	財	O	O	O	_	_	_	_
82	棄	O	O	O	_	_	_	_
83	屍	O	O	O	_	_	_	_
84	空	O	O	O	_	_	_	_
85	氷	O	O	O	_	_	_	_
86	厰	O	O	O	_	_	_	_
87	內	O	O	O	_	_	_	_
88	而	O	O	O	_	_	_	_
89	人	O	O	O	_	_	_	_
90	莫	O	O	O	_	_	_	_
91	之	O	O	O	_	_	_	_
92	知	O	O	O	_	_	_	_
93	也	O	O	O	_	_	_	_
94	次	B-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
95	早	I-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
96	其	O	O	O	_	_	_	_
97	妻	O	O	O	_	_	_	_
98	因	O	O	O	_	_	_	_
99	夏	O	O	B-COREF	13	_	_	_
100	夜	O	O	O	_	_	_	_
101	出	O	O	O	_	_	_	_
102	不	O	O	O	_	_	_	_
103	歸	O	O	O	_	_	_	_
104	正	O	O	O	_	_	_	_
105	憂	O	O	O	_	_	_	_
106	思	O	O	O	_	_	_	_
107	間	O	O	O	_	_	_	_
108	適	O	O	O	_	_	_	_
109	有	O	O	O	_	_	_	_
110	捕	O	O	O	_	_	_	_
111	鱔	O	O	O	_	_	_	_
112	者	O	O	O	_	_	_	_
113	至	O	O	O	_	_	_	_
114	其	O	O	O	_	_	_	_
115	家	O	O	O	_	_	_	_
116	詢	O	O	O	_	_	_	_
117	之	O	O	O	_	_	_	_
118	則	O	O	O	_	_	_	_
119	言	O	O	O	_	_	_	_
120	其	O	O	O	_	_	_	_
121	當	B-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
123	夜	I-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
124	旋	O	O	O	_	_	_	_
125	甬	B-loc.adm.town	O	O	_	_	Q42780	197600
126	何	O	O	O	_	_	_	_
127	得	O	O	O	_	_	_	_
128	未	O	O	O	_	_	_	_
129	歸	O	O	O	_	_	_	_
130	於	O	O	O	_	_	_	_
131	是	O	O	O	_	_	_	_
132	沿	O	O	O	_	_	_	_
133	途	O	O	O	_	_	_	_
134	偏	O	O	O	_	_	_	_
135	訪	O	O	O	_	_	_	_
136	至	O	O	O	_	_	_	_
137	白	B-loc.phys.geo	O	O	_	_	_	_
138	沙	I-loc.phys.geo	O	O	_	_	_	_
139	空	O	O	O	_	_	_	_
140	氷	O	O	O	_	_	_	_
141	厰	O	O	O	_	_	_	_
142	內	O	O	O	_	_	_	_
143	見	O	O	O	_	_	_	_
144	其	O	O	O	_	_	_	_
145	赤	O	O	O	_	_	_	_
146	身	O	O	O	_	_	_	_
147	受	O	O	O	_	_	_	_
148	傷	O	O	O	_	_	_	_
149	所	O	O	O	_	_	_	_
150	有	O	O	O	_	_	_	_
151	衣	O	O	O	_	_	_	_
152	物	O	O	O	_	_	_	_
153	俱	O	O	O	_	_	_	_
154	失	O	O	O	_	_	_	_
155	遂	O	O	O	_	_	_	_
156	鳴	O	O	O	_	_	_	_
157	之	O	O	O	_	_	_	_
158	官	O	O	O	_	_	_	_
159	現	O	O	O	_	_	_	_
160	緝	O	O	O	_	_	_	_
161	獲	O	O	O	_	_	_	_
162	二	O	O	O	_	_	_	_
164	廣	B-loc.adm.reg	O	O	_	_	Q15175	_
165	東	I-loc.adm.reg	O	O	_	_	_	_
166	人	O	O	O	_	_	_	_
167	疑	O	O	O	_	_	_	_
168	卽	O	O	O	_	_	_	_
169	兇	O	O	O	_	_	_	_
170	手	O	O	O	_	_	_	_
171	尚	O	O	O	_	_	_	_
172	未	O	O	O	_	_	_	_
173	訊	O	O	O	_	_	_	_
174	實	O	O	O	_	_	_	_
175	不	O	O	O	_	_	_	_
176	知	O	O	O	_	_	_	_
177	究	O	O	O	_	_	_	_
178	竟	O	O	O	_	_	_	_
179	也	O	O	O	_	_	_	_
180	本	B-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
181	月	I-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
182	十	I-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
183	五	I-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
184	夜	O	O	O	_	_	_	_
185	大	O	O	O	_	_	_	_
186	雨	O	O	O	_	_	_	_
187	傾	O	O	O	_	_	_	_
188	盆	O	O	O	_	_	_	_
189	雷	O	O	O	_	_	_	_
190	電	O	O	O	_	_	_	_
191	交	O	O	O	_	_	_	_
192	作	O	O	O	_	_	_	_
193	震	O	O	O	_	_	_	_
194	壞	O	O	O	_	_	_	_
195	氷	O	O	O	_	_	_	_
196	厰	O	O	O	_	_	_	_
197	一	O	O	O	_	_	_	_
198	座	O	O	O	_	_	_	_
199	其	O	O	O	_	_	_	_
200	氷	O	O	O	_	_	_	_
201	積	O	O	O	_	_	_	_
202	如	O	O	O	_	_	_	_
203	邱	O	O	O	_	_	_	_
205	山	O	O	O	_	_	_	_
206	今	O	O	O	_	_	_	_
207	均	O	O	O	_	_	_	_
208	化	O	O	O	_	_	_	_
209	爲	O	O	O	_	_	_	_
210	烏	O	O	O	_	_	_	_
211	有	O	O	O	_	_	_	_
212	云	O	O	O	_	_	_	_
213	鎮	O	O	O	_	_	_	_
214	邑	O	O	O	_	_	_	_
215	南	O	O	O	_	_	_	_
216	門	O	O	O	_	_	_	_
217	外	O	O	O	_	_	_	_
218	柴	O	O	O	_	_	_	_
219	行	O	O	O	_	_	_	_
220	塲	O	O	O	_	_	_	_
221	地	O	O	O	_	_	_	_
222	堆	O	O	O	_	_	_	_
223	疊	O	O	O	_	_	_	_
224	柴	O	O	O	_	_	_	_
225	蓬	O	O	O	_	_	_	_
226	二	O	O	O	_	_	_	_
227	高	O	O	O	_	_	_	_
228	數	O	O	O	_	_	_	_
229	丈	O	O	O	_	_	_	_
230	是	O	O	O	_	_	_	_
231	夕	O	O	O	_	_	_	_
232	亦	O	O	O	_	_	_	_
233	爲	O	O	O	_	_	_	_
234	雷	O	O	O	_	_	_	_
235	火	O	O	O	_	_	_	_
236	焚	O	O	O	_	_	_	_
237	其	O	O	O	_	_	_	_
238	一	O	O	O	_	_	_	_
239	云	O	O	O	_	_	_	_
240	鎭	O	O	O	_	_	_	_
241	邑	O	O	O	_	_	_	_
242	斷	O	O	O	_	_	_	_
243	橋	O	O	O	_	_	_	_
244	頭	O	O	O	_	_	_	_
246	失	O	O	O	_	_	_	_
247	火	O	O	O	_	_	_	_
248	延	O	O	O	_	_	_	_
249	燒	O	O	O	_	_	_	_
250	民	O	O	O	_	_	_	_
251	房	O	O	O	_	_	_	_
252	三	O	O	O	_	_	_	_
253	十	O	O	O	_	_	_	_
254	餘	O	O	O	_	_	_	_
255	間	O	O	O	_	_	_	_
256	一	O	O	O	_	_	_	_
257	媼	O	O	O	_	_	_	_
258	被	O	O	O	_	_	_	_
259	焚	O	O	O	_	_	_	_
260	死	O	O	O	_	_	_	_
261	年	O	O	O	_	_	_	_
262	己	O	O	O	_	_	_	_
263	八	O	O	O	_	_	_	_
264	十	O	O	O	_	_	_	_
265	有	O	O	O	_	_	_	_
266	六	O	O	O	_	_	_	_
267	此	O	O	O	_	_	_	_
268	媼	O	O	O	_	_	_	_
269	享	O	O	O	_	_	_	_
270	此	O	O	O	_	_	_	_
271	大	O	O	O	_	_	_	_
272	年	O	O	O	_	_	_	_
273	而	O	O	O	_	_	_	_
274	膺	O	O	O	_	_	_	_
275	此	O	O	O	_	_	_	_
276	奇	O	O	O	_	_	_	_
277	禍	O	O	O	_	_	_	_
278	亦	O	O	O	_	_	_	_
279	天	O	O	O	_	_	_	_
280	道	O	O	O	_	_	_	_
281	之	O	O	O	_	_	_	_
282	不	O	O	O	_	_	_	_
283	可	O	O	O	_	_	_	_
284	解	O	O	O	_	_	_	_
285	者	O	O	O	_	_	_	_
287	耳	O	O	O	_	_	_	_

# 2-SPSP187212030302
0	中	O	O	O	_	_	_	_
1	外	O	O	O	_	_	_	_
2	施	O	O	O	_	_	_	_
3	醫	O	O	O	_	_	_	_
4	局	O	O	O	_	_	_	_
5	院	O	O	O	_	_	_	_
6	之	O	O	O	_	_	_	_
7	多	O	O	O	_	_	_	_
8	莫	O	O	O	_	_	_	_
9	盛	O	O	O	_	_	_	_
10	乎	O	O	O	_	_	_	_
11	上	B-loc.adm.town	O	O	_	_	Q9450536	_
12	海	I-loc.adm.town	O	O	_	_	_	_
13	租	I-loc.adm.town	O	O	_	_	_	_
14	界	I-loc.adm.town	O	O	_	_	_	_
15	最	O	O	O	_	_	_	_
16	久	O	O	O	_	_	_	_
17	之	O	O	O	_	_	_	_
18	外	O	O	O	_	_	_	_
19	國	O	O	O	_	_	_	_
20	醫	O	O	O	_	_	_	_
21	生	O	O	O	_	_	_	_
22	施	O	O	O	_	_	_	_
23	治	O	O	O	_	_	_	_
24	醫	B-org.ent	O	O	_	[27]	_	_
25	舘	I-org.ent	O	O	_	_	_	_
26	為	O	O	O	_	_	_	_
27	仁	O	B-comp.name	O	_	_	_	_
28	濟	O	I-comp.name	O	_	_	_	_
29	繼	O	O	O	_	_	_	_
30	有	O	O	O	_	_	_	_
31	虹	B-loc.adm.town	O	O	_	_	Q661364	_
32	口	I-loc.adm.town	O	O	_	_	_	_
33	惠	O	B-comp.name	O	_	_	_	_
34	愛	O	I-comp.name	O	_	_	_	_
35	各	O	O	O	_	_	_	_
36	局	O	O	O	_	_	_	_
37	是	O	O	O	_	_	_	_
38	皆	O	O	O	_	_	_	_
39	耶	O	O	O	_	_	_	_
41	穌	O	O	O	_	_	_	_
42	教	O	O	O	_	_	_	_
43	中	O	O	O	_	_	_	_
44	集	O	O	O	_	_	_	_
45	資	O	O	O	_	_	_	_
46	並	O	O	O	_	_	_	_
47	勸	O	O	O	_	_	_	_
48	中	O	O	O	_	_	_	_
49	外	O	O	O	_	_	_	_
50	官	O	O	O	_	_	_	_
51	商	O	O	O	_	_	_	_
52	樂	O	O	O	_	_	_	_
53	輪	O	O	O	_	_	_	_
54	而	O	O	O	_	_	_	_
55	成	O	O	O	_	_	_	_
56	者	O	O	O	_	_	_	_
57	也	O	O	O	_	_	_	_
58	外	O	O	O	_	_	_	_
59	國	O	O	O	_	_	_	_
60	之	O	O	O	_	_	_	_
61	醫	O	O	O	_	_	_	_
62	生	O	O	O	_	_	_	_
63	診	O	O	O	_	_	_	_
64	治	O	O	O	_	_	_	_
65	中	O	O	O	_	_	_	_
66	外	O	O	O	_	_	_	_
67	人	O	O	O	_	_	_	_
68	民	O	O	O	_	_	_	_
69	莫	O	O	O	_	_	_	_
70	不	O	O	O	_	_	_	_
71	竭	O	O	O	_	_	_	_
72	盡	O	O	O	_	_	_	_
73	心	O	O	O	_	_	_	_
74	力	O	O	O	_	_	_	_
75	施	O	O	O	_	_	_	_
76	醫	O	O	O	_	_	_	_
77	送	O	O	O	_	_	_	_
78	藥	O	O	O	_	_	_	_
79	不	O	O	O	_	_	_	_
80	惜	O	O	O	_	_	_	_
82	工	O	O	O	_	_	_	_
83	本	O	O	O	_	_	_	_
84	具	O	O	O	_	_	_	_
85	見	O	O	O	_	_	_	_
86	西	O	O	O	_	_	_	_
87	醫	O	O	O	_	_	_	_
88	之	O	O	O	_	_	_	_
89	仁	O	O	O	_	_	_	_
90	心	O	O	O	_	_	_	_
91	可	O	O	O	_	_	_	_
92	嘉	O	O	O	_	_	_	_
93	茲	O	O	O	_	_	_	_
94	珊	B-loc.oro	B-comp.name	O	_	_	_	_
95	記	I-loc.oro	I-comp.name	O	_	_	_	_
96	碼	I-loc.oro	O	O	_	_	_	_
97	頭	I-loc.oro	O	O	_	_	_	_
98	復	O	O	O	_	_	_	_
99	設	O	O	O	_	_	_	_
100	體	B-org.ent	B-comp.name	O	_	_	_	_
101	仁	I-org.ent	I-comp.name	O	_	_	_	_
102	醫	I-org.ent	O	O	_	_	_	_
103	院	I-org.ent	O	O	_	_	_	_
104	乃	O	O	O	_	_	_	_
105	廣	B-loc.adm.reg	O	O	_	_	Q15175	_
106	東	I-loc.adm.reg	O	O	_	_	_	_
107	之	O	O	O	_	_	_	_
108	處	O	O	O	_	_	_	_
109	女	O	O	O	_	_	_	_
110	未	O	O	O	_	_	_	_
111	嫁	O	O	O	_	_	_	_
112	而	O	O	O	_	_	_	_
113	盲	O	O	O	_	_	_	_
114	以	O	O	O	_	_	_	_
115	致	O	O	O	_	_	_	_
116	終	O	O	O	_	_	_	_
117	身	O	O	O	_	_	_	_
118	貞	O	O	O	_	_	_	_
119	守	O	O	O	_	_	_	_
120	家	O	O	O	_	_	_	_
121	則	O	O	O	_	_	_	_
123	極	O	O	O	_	_	_	_
124	富	O	O	O	_	_	_	_
125	臨	O	O	O	_	_	_	_
126	終	O	O	O	_	_	_	_
127	時	O	O	O	_	_	_	_
128	深	O	O	O	_	_	_	_
129	憐	O	O	O	_	_	_	_
130	病	O	O	O	_	_	_	_
131	盲	O	O	O	_	_	_	_
132	之	O	O	O	_	_	_	_
133	苦	O	O	O	_	_	_	_
134	遂	O	O	O	_	_	_	_
135	將	O	O	O	_	_	_	_
136	家	O	O	O	_	_	_	_
137	資	O	O	O	_	_	_	_
138	捐	O	O	O	_	_	_	_
139	赴	O	O	O	_	_	_	_
140	各	O	O	O	_	_	_	_
141	處	O	O	O	_	_	_	_
142	設	O	O	O	_	_	_	_
143	力	O	O	O	_	_	_	_
144	醫	O	O	O	_	_	_	_
145	院	O	O	O	_	_	_	_
146	延	O	O	O	_	_	_	_
147	請	O	O	O	_	_	_	_
148	西	O	O	O	_	_	_	_
149	醫	O	O	O	_	_	_	_
150	專	O	O	O	_	_	_	_
151	治	O	O	O	_	_	_	_
152	目	O	O	O	_	_	_	_
153	疾	O	O	O	_	_	_	_
154	今	O	O	O	_	_	_	_
155	設	O	O	O	_	_	_	_
156	體	O	O	O	_	_	_	_
157	仁	O	O	O	_	_	_	_
158	院	O	O	O	_	_	_	_
159	於	O	O	O	_	_	_	_
160	上	B-loc.adm.town	O	O	_	_	Q8686	191730
161	海	I-loc.adm.town	O	O	_	_	_	_
162	本	O	O	O	_	_	_	_
164	為	O	O	O	_	_	_	_
165	專	O	O	O	_	_	_	_
166	治	O	O	O	_	_	_	_
167	目	O	O	O	_	_	_	_
168	病	O	O	O	_	_	_	_
169	因	O	O	O	_	_	_	_
170	西	O	O	O	_	_	_	_
171	醫	O	O	O	_	_	_	_
172	深	O	O	O	_	_	_	_
173	通	O	O	O	_	_	_	_
174	醫	O	O	O	_	_	_	_
175	道	O	O	O	_	_	_	_
176	發	O	O	O	_	_	_	_
177	愿	O	O	O	_	_	_	_
178	不	O	O	O	_	_	_	_
179	論	O	O	O	_	_	_	_
180	何	O	O	O	_	_	_	_
181	項	O	O	O	_	_	_	_
182	病	O	O	O	_	_	_	_
183	症	O	O	O	_	_	_	_
184	一	O	O	O	_	_	_	_
185	概	O	O	O	_	_	_	_
186	診	O	O	O	_	_	_	_
187	視	O	O	O	_	_	_	_
188	亦	O	O	O	_	_	_	_
189	見	O	O	O	_	_	_	_
190	夫	O	O	O	_	_	_	_
191	西	O	O	O	_	_	_	_
192	醫	O	O	O	_	_	_	_
193	之	O	O	O	_	_	_	_
194	贊	O	O	O	_	_	_	_
195	襄	O	O	O	_	_	_	_
196	善	O	O	O	_	_	_	_
197	舉	O	O	O	_	_	_	_
198	體	O	O	O	_	_	_	_
199	仁	O	O	O	_	_	_	_
200	之	O	O	O	_	_	_	_
201	道	O	O	O	_	_	_	_
202	名	O	O	O	_	_	_	_
203	不	O	O	O	_	_	_	_
205	虛	O	O	O	_	_	_	_
206	傳	O	O	O	_	_	_	_
207	往	O	O	O	_	_	_	_
208	治	O	O	O	_	_	_	_
209	者	O	O	O	_	_	_	_
210	苟	O	O	O	_	_	_	_
211	非	O	O	O	_	_	_	_
212	重	O	O	O	_	_	_	_
213	診	O	O	O	_	_	_	_
214	如	O	O	O	_	_	_	_
215	仁	B-org.ent	B-comp.name	B-COREF	27	_	_	_
216	濟	I-org.ent	I-comp.name	I-COREF	_	_	_	_
217	之	O	O	O	_	_	_	_
218	有	O	O	O	_	_	_	_
219	習	O	O	O	_	_	_	_
220	西	O	O	O	_	_	_	_
221	法	O	O	O	_	_	_	_
222	之	O	O	O	_	_	_	_
223	中	B-pers.ind	B-comp.demonym	O	_	_	_	_
224	國	I-pers.ind	I-comp.demonym	O	_	_	_	_
225	醫	I-pers.ind	I-comp.demonym	O	_	_	_	_
226	生	I-pers.ind	I-comp.demonym	O	_	_	_	_
227	陳	I-pers.ind	B-comp.name	O	_	_	_	_
228	姓	I-pers.ind	O	O	_	_	_	_
229	看	O	O	O	_	_	_	_
230	治	O	O	O	_	_	_	_
231	給	O	O	O	_	_	_	_
232	藥	O	O	O	_	_	_	_
233	難	O	O	O	_	_	_	_
234	治	O	O	O	_	_	_	_
235	則	O	O	O	_	_	_	_
236	西	O	O	O	_	_	_	_
237	醫	O	O	O	_	_	_	_
238	親	O	O	O	_	_	_	_
239	看	O	O	O	_	_	_	_
240	現	O	O	O	_	_	_	_
241	在	O	O	O	_	_	_	_
242	又	O	O	O	_	_	_	_
243	添	O	O	O	_	_	_	_
244	接	O	O	O	_	_	_	_
246	漿	O	O	O	_	_	_	_
247	種	O	O	O	_	_	_	_
248	痘	O	O	O	_	_	_	_
249	之	O	O	O	_	_	_	_
250	舉	O	O	O	_	_	_	_
251	不	O	O	O	_	_	_	_
252	特	O	O	O	_	_	_	_
253	不	O	O	O	_	_	_	_
254	取	O	O	O	_	_	_	_
255	分	O	O	O	_	_	_	_
256	文	O	O	O	_	_	_	_
257	貧	O	O	O	_	_	_	_
258	戶	O	O	O	_	_	_	_
259	尚	O	O	O	_	_	_	_
260	仿	O	O	O	_	_	_	_
262	道	B-org.adm	O	O	_	[265]	_	_
263	憲	I-org.adm	O	O	_	_	_	_
264	之	O	O	O	_	_	_	_
265	牛	O	B-comp.lev	O	_	_	_	_
266	痘	O	I-comp.lev	O	_	_	_	_
267	局	O	I-comp.lev	O	_	_	_	_
268	章	O	O	O	_	_	_	_
269	給	O	O	O	_	_	_	_
270	子	O	O	O	_	_	_	_
271	錢	O	O	O	_	_	_	_
272	文	O	O	O	_	_	_	_
273	巳	O	O	O	_	_	_	_
274	奉	O	O	O	_	_	_	_
275	工	B-org.adm	O	O	_	_	Q10867739	313633
276	部	I-org.adm	O	O	_	_	_	_
277	局	I-org.adm	O	O	_	_	_	_
278	曉	O	O	O	_	_	_	_
279	諭	O	O	O	_	_	_	_
280	無	O	O	O	_	_	_	_
281	力	O	O	O	_	_	_	_
282	種	O	O	O	_	_	_	_
283	痘	O	O	O	_	_	_	_
284	可	O	O	O	_	_	_	_
285	往	O	O	O	_	_	_	_
286	試	O	O	O	_	_	_	_
287	焉	O	O	O	_	_	_	_

# 2-SPSP187206280601
0	蓋	O	O	O	_	_	_	_
1	聞	O	O	O	_	_	_	_
2	店	O	O	O	_	_	_	_
3	號	O	O	O	_	_	_	_
4	之	O	O	O	_	_	_	_
5	有	O	O	O	_	_	_	_
6	招	O	O	O	_	_	_	_
7	牌	O	O	O	_	_	_	_
8	猶	O	O	O	_	_	_	_
9	人	O	O	O	_	_	_	_
10	之	O	O	O	_	_	_	_
11	有	O	O	O	_	_	_	_
12	名	O	O	O	_	_	_	_
13	姓	O	O	O	_	_	_	_
14	所	O	O	O	_	_	_	_
15	以	O	O	O	_	_	_	_
16	分	O	O	O	_	_	_	_
17	別	O	O	O	_	_	_	_
18	者	O	O	O	_	_	_	_
19	也	O	O	O	_	_	_	_
20	抑	O	O	O	_	_	_	_
21	或	O	O	O	_	_	_	_
22	同	O	O	O	_	_	_	_
23	名	O	O	O	_	_	_	_
24	而	O	O	O	_	_	_	_
25	異	O	O	O	_	_	_	_
26	姓	O	O	O	_	_	_	_
27	或	O	O	O	_	_	_	_
28	同	O	O	O	_	_	_	_
29	姓	O	O	O	_	_	_	_
30	而	O	O	O	_	_	_	_
31	各	O	O	O	_	_	_	_
32	名	O	O	O	_	_	_	_
33	蓋	O	O	O	_	_	_	_
34	天	O	O	O	_	_	_	_
35	下	O	O	O	_	_	_	_
36	人	O	O	O	_	_	_	_
37	盡	O	O	O	_	_	_	_
38	同	O	O	O	_	_	_	_
39	名	O	O	O	_	_	_	_
41	姓	O	O	O	_	_	_	_
42	將	O	O	O	_	_	_	_
43	何	O	O	O	_	_	_	_
44	以	O	O	O	_	_	_	_
45	辯	O	O	O	_	_	_	_
46	別	O	O	O	_	_	_	_
47	者	O	O	O	_	_	_	_
48	乎	O	O	O	_	_	_	_
49	小	B-loc.add.phys	O	O	_	_	_	_
50	號	I-loc.add.phys	O	O	_	_	_	_
51	鹹	B-loc.oro	O	O	_	_	_	_
52	瓜	I-loc.oro	O	O	_	_	_	_
53	街	I-loc.oro	O	O	_	_	_	_
54	同	B-org.busi	O	O	_	_	_	_
55	吉	I-org.busi	O	O	_	_	_	_
56	祥	I-org.busi	O	O	_	_	_	_
57	參	I-org.busi	O	O	_	_	_	_
58	店	I-org.busi	O	O	_	_	_	_
59	開	O	O	O	_	_	_	_
60	創	O	O	O	_	_	_	_
61	有	O	O	O	_	_	_	_
62	年	O	O	O	_	_	_	_
63	今	O	O	O	_	_	_	_
64	因	O	O	O	_	_	_	_
65	北	O	O	O	_	_	_	_
66	市	O	O	O	_	_	_	_
67	集	O	O	O	_	_	_	_
68	賢	O	O	O	_	_	_	_
69	里	O	O	O	_	_	_	_
70	亦	O	O	O	_	_	_	_
71	設	O	O	O	_	_	_	_
72	同	B-org.busi	O	O	_	_	_	_
73	吉	I-org.busi	O	O	_	_	_	_
74	祥	I-org.busi	O	O	_	_	_	_
75	參	I-org.busi	O	O	_	_	_	_
76	店	I-org.busi	O	O	_	_	_	_
77	雖	O	O	O	_	_	_	_
78	有	O	O	O	_	_	_	_
79	南	O	O	O	_	_	_	_
80	北	O	O	O	_	_	_	_
82	之	O	O	O	_	_	_	_
83	分	O	O	O	_	_	_	_
84	而	O	O	O	_	_	_	_
85	無	O	O	O	_	_	_	_
86	各	O	O	O	_	_	_	_
87	行	O	O	O	_	_	_	_
88	之	O	O	O	_	_	_	_
89	別	O	O	O	_	_	_	_
90	若	O	O	O	_	_	_	_
91	以	O	O	O	_	_	_	_
92	新	O	O	O	_	_	_	_
93	開	O	O	O	_	_	_	_
94	不	O	O	O	_	_	_	_
95	諳	O	O	O	_	_	_	_
96	而	O	O	O	_	_	_	_
97	誤	O	O	O	_	_	_	_
98	同	O	O	O	_	_	_	_
99	小	O	O	O	_	_	_	_
100	號	O	O	O	_	_	_	_
101	是	O	O	O	_	_	_	_
102	歴	O	O	O	_	_	_	_
103	有	O	O	O	_	_	_	_
104	年	O	O	O	_	_	_	_
105	所	O	O	O	_	_	_	_
106	矣	O	O	O	_	_	_	_
107	若	O	O	O	_	_	_	_
108	有	O	O	O	_	_	_	_
109	意	O	O	O	_	_	_	_
110	而	O	O	O	_	_	_	_
111	相	O	O	O	_	_	_	_
112	同	O	O	O	_	_	_	_
113	是	O	O	O	_	_	_	_
114	又	O	O	O	_	_	_	_
115	其	O	O	O	_	_	_	_
116	意	O	O	O	_	_	_	_
117	何	O	O	O	_	_	_	_
118	居	O	O	O	_	_	_	_
119	也	O	O	O	_	_	_	_
120	聖	O	O	O	_	_	_	_
121	人	O	O	O	_	_	_	_
123	字	O	O	O	_	_	_	_
124	蹟	O	O	O	_	_	_	_
125	此	O	O	O	_	_	_	_
126	可	O	O	O	_	_	_	_
127	號	O	O	O	_	_	_	_
128	彼	O	O	O	_	_	_	_
129	亦	O	O	O	_	_	_	_
130	可	O	O	O	_	_	_	_
131	號	O	O	O	_	_	_	_
132	也	O	O	O	_	_	_	_
133	四	O	O	O	_	_	_	_
134	海	O	O	O	_	_	_	_
135	經	O	O	O	_	_	_	_
136	營	O	O	O	_	_	_	_
137	我	O	O	O	_	_	_	_
138	可	O	O	O	_	_	_	_
139	開	O	O	O	_	_	_	_
140	君	O	O	O	_	_	_	_
141	何	O	O	O	_	_	_	_
142	不	O	O	O	_	_	_	_
143	可	O	O	O	_	_	_	_
144	設	O	O	O	_	_	_	_
145	立	O	O	O	_	_	_	_
146	乎	O	O	O	_	_	_	_
147	惟	O	O	O	_	_	_	_
148	是	O	O	O	_	_	_	_
149	同	O	O	O	_	_	_	_
150	一	O	O	O	_	_	_	_
151	上	B-loc.adm.town	O	O	_	_	Q8686	191730
152	海	I-loc.adm.town	O	O	_	_	_	_
153	南	O	O	O	_	_	_	_
154	北	O	O	O	_	_	_	_
155	經	O	O	O	_	_	_	_
156	營	O	O	O	_	_	_	_
157	向	O	O	O	_	_	_	_
158	屬	O	O	O	_	_	_	_
159	相	O	O	O	_	_	_	_
160	通	O	O	O	_	_	_	_
161	同	O	O	O	_	_	_	_
162	業	O	O	O	_	_	_	_
164	同	O	O	O	_	_	_	_
165	號	O	O	O	_	_	_	_
166	於	O	O	O	_	_	_	_
167	買	O	O	O	_	_	_	_
168	賣	O	O	O	_	_	_	_
169	客	O	O	O	_	_	_	_
170	商	O	O	O	_	_	_	_
171	中	O	O	O	_	_	_	_
172	書	O	O	O	_	_	_	_
173	函	O	O	O	_	_	_	_
174	帳	O	O	O	_	_	_	_
175	票	O	O	O	_	_	_	_
176	彼	O	O	O	_	_	_	_
177	此	O	O	O	_	_	_	_
178	均	O	O	O	_	_	_	_
179	有	O	O	O	_	_	_	_
180	未	O	O	O	_	_	_	_
181	便	O	O	O	_	_	_	_
182	焉	O	O	O	_	_	_	_
183	不	O	O	O	_	_	_	_
184	得	O	O	O	_	_	_	_
185	不	O	O	O	_	_	_	_
186	與	O	O	O	_	_	_	_
187	君	O	O	O	_	_	_	_
188	分	O	O	O	_	_	_	_
189	辨	O	O	O	_	_	_	_
190	判	O	O	O	_	_	_	_
191	別	O	O	O	_	_	_	_
192	之	O	O	O	_	_	_	_
193	順	O	O	O	_	_	_	_
194	此	O	O	O	_	_	_	_
195	佈	O	O	O	_	_	_	_
196	告	O	O	O	_	_	_	_
197	各	O	O	O	_	_	_	_
198	寶	O	O	O	_	_	_	_
199	號	O	O	O	_	_	_	_
200	行	O	O	O	_	_	_	_
201	棧	O	O	O	_	_	_	_
202	及	O	O	O	_	_	_	_
203	各	O	O	O	_	_	_	_
205	路	O	O	O	_	_	_	_
206	山	O	O	O	_	_	_	_
207	商	O	O	O	_	_	_	_
208	水	O	O	O	_	_	_	_
209	客	O	O	O	_	_	_	_
210	賜	O	O	O	_	_	_	_
211	顧	O	O	O	_	_	_	_
212	者	O	O	O	_	_	_	_
213	須	O	O	O	_	_	_	_
214	認	O	O	O	_	_	_	_
215	明	O	O	O	_	_	_	_
216	南	O	O	O	_	_	_	_
217	北	O	O	O	_	_	_	_
218	是	O	O	O	_	_	_	_
219	兩	O	O	O	_	_	_	_
220	家	O	O	O	_	_	_	_
221	者	O	O	O	_	_	_	_
222	並	O	O	O	_	_	_	_
223	非	O	O	O	_	_	_	_
224	分	O	O	O	_	_	_	_
225	設	O	O	O	_	_	_	_
226	也	O	O	O	_	_	_	_
227	無	O	O	O	_	_	_	_
228	岐	O	O	O	_	_	_	_
229	悮	O	O	O	_	_	_	_
230	專	O	O	O	_	_	_	_
231	此	O	O	O	_	_	_	_
232	佈	O	O	O	_	_	_	_
233	聞	O	O	O	_	_	_	_
235	五	B-time.rel.month	O	O	_	_	_	_
236	月	I-time.rel.month	O	O	_	_	_	_
237	二	B-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
238	十	I-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
239	二	I-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
240	日	I-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
242	上	B-loc.add.phys	O	O	_	_	_	_
243	海	I-loc.add.phys	O	O	_	_	_	_
244	大	B-loc.fac	O	O	_	_	_	_
245	東	I-loc.fac	O	O	_	_	_	_
246	門	I-loc.fac	O	O	_	_	_	_
247	外	O	O	O	_	_	_	_
248	鹹	B-loc.oro	O	O	_	_	_	_
249	瓜	I-loc.oro	O	O	_	_	_	_
250	街	I-loc.oro	O	O	_	_	_	_
251	同	B-org.busi	O	O	_	_	_	_
252	吉	I-org.busi	O	O	_	_	_	_
253	祥	I-org.busi	O	O	_	_	_	_
254	主	O	O	O	_	_	_	_
255	人	O	O	O	_	_	_	_
256	謹	O	O	O	_	_	_	_
257	啟	O	O	O	_	_	_	_
259	五	B-time.rel.month	O	O	_	_	_	_
260	月	I-time.rel.month	O	O	_	_	_	_
261	十	B-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
262	六	I-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
263	日	I-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
265	老	B-org.busi	O	O	_	_	_	_
266	太	I-org.busi	O	O	_	_	_	_
267	震	I-org.busi	O	O	_	_	_	_
268	美	I-org.busi	O	O	_	_	_	_
269	記	I-org.busi	O	O	_	_	_	_
270	洋	I-org.busi	O	O	_	_	_	_
271	行	I-org.busi	O	O	_	_	_	_
272	啟	O	O	O	_	_	_	_
274	三	B-time.rel.month	O	O	_	_	_	_
275	月	I-time.rel.month	O	O	_	_	_	_
276	二	B-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
277	十	I-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
278	三	I-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
279	日	I-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
281	馬	B-org.busi	O	O	_	_	_	_
282	立	I-org.busi	O	O	_	_	_	_
283	師	I-org.busi	O	O	_	_	_	_
284	行	I-org.busi	O	O	_	_	_	_
285	告	O	O	O	_	_	_	_
286	白	O	O	O	_	_	_	_
288	五	B-time.rel.month	O	O	_	_	_	_
289	月	I-time.rel.month	O	O	_	_	_	_
290	十	B-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
291	七	I-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
292	日	I-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
294	末	B-pers.ind	O	O	_	_	_	_
295	士	I-pers.ind	O	O	_	_	_	_
296	瑪	I-pers.ind	O	O	_	_	_	_
297	玎	I-pers.ind	O	O	_	_	_	_
298	啟	O	O	O	_	_	_	_
300	四	B-time.rel.month	O	O	_	_	_	_
301	月	I-time.rel.month	O	O	_	_	_	_
302	三	B-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
303	十	I-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
304	日	I-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
306	寶	B-org.busi	O	O	_	_	_	_
307	裕	I-org.busi	O	O	_	_	_	_
308	保	I-org.busi	O	O	_	_	_	_
309	險	I-org.busi	O	O	_	_	_	_
310	公	I-org.busi	O	O	_	_	_	_
311	司	I-org.busi	O	O	_	_	_	_
312	未	B-pers.ind	O	O	_	_	_	_
313	士	I-pers.ind	O	O	_	_	_	_
314	四	I-pers.ind	O	O	_	_	_	_
315	美	I-pers.ind	O	O	_	_	_	_
316	脫	I-pers.ind	O	O	_	_	_	_
317	啟	O	O	O	_	_	_	_

# 4-SPSP187206130810
0	電	O	O	O	_	_	_	_
1	氣	O	O	O	_	_	_	_
2	通	O	O	O	_	_	_	_
3	表	O	O	O	_	_	_	_
4	一	O	O	O	_	_	_	_
5	法	O	O	O	_	_	_	_
6	又	O	O	O	_	_	_	_
7	名	O	O	O	_	_	_	_
8	電	O	O	O	_	_	_	_
9	表	O	O	O	_	_	_	_
10	又	O	O	O	_	_	_	_
11	名	O	O	O	_	_	_	_
12	電	O	O	O	_	_	_	_
13	線	O	O	O	_	_	_	_
14	究	O	O	O	_	_	_	_
15	竟	O	O	O	_	_	_	_
16	電	O	O	O	_	_	_	_
17	報	O	O	O	_	_	_	_
18	二	O	O	O	_	_	_	_
19	字	O	O	O	_	_	_	_
20	可	O	O	O	_	_	_	_
21	以	O	O	O	_	_	_	_
22	包	O	O	O	_	_	_	_
23	括	O	O	O	_	_	_	_
24	矣	O	O	O	_	_	_	_
25	何	O	O	O	_	_	_	_
26	為	O	O	O	_	_	_	_
27	電	O	O	O	_	_	_	_
28	卽	O	O	O	_	_	_	_
29	迅	O	O	O	_	_	_	_
30	雷	O	O	O	_	_	_	_
31	風	O	O	O	_	_	_	_
32	列	O	O	O	_	_	_	_
33	之	O	O	O	_	_	_	_
34	閃	O	O	O	_	_	_	_
35	電	O	O	O	_	_	_	_
36	世	O	O	O	_	_	_	_
37	間	O	O	O	_	_	_	_
38	之	O	O	O	_	_	_	_
39	快	O	O	O	_	_	_	_
41	捷	O	O	O	_	_	_	_
42	無	O	O	O	_	_	_	_
43	有	O	O	O	_	_	_	_
44	過	O	O	O	_	_	_	_
45	于	O	O	O	_	_	_	_
46	此	O	O	O	_	_	_	_
47	也	O	O	O	_	_	_	_
48	何	O	O	O	_	_	_	_
49	為	O	O	O	_	_	_	_
50	報	O	O	O	_	_	_	_
51	卽	O	O	O	_	_	_	_
52	報	O	O	O	_	_	_	_
53	信	O	O	O	_	_	_	_
54	通	O	O	O	_	_	_	_
55	音	O	O	O	_	_	_	_
56	傳	O	O	O	_	_	_	_
57	書	O	O	O	_	_	_	_
58	寄	O	O	O	_	_	_	_
59	柬	O	O	O	_	_	_	_
60	之	O	O	O	_	_	_	_
61	謂	O	O	O	_	_	_	_
62	也	O	O	O	_	_	_	_
63	我	O	O	O	_	_	_	_
64	西	O	O	O	_	_	_	_
65	國	O	O	O	_	_	_	_
66	都	O	O	O	_	_	_	_
67	郡	O	O	O	_	_	_	_
68	縣	O	O	O	_	_	_	_
69	鎭	O	O	O	_	_	_	_
70	業	O	O	O	_	_	_	_
71	已	O	O	O	_	_	_	_
72	裝	O	O	O	_	_	_	_
73	遍	O	O	O	_	_	_	_
74	四	O	O	O	_	_	_	_
75	通	O	O	O	_	_	_	_
76	八	O	O	O	_	_	_	_
77	達	O	O	O	_	_	_	_
78	經	O	O	O	_	_	_	_
79	緯	O	O	O	_	_	_	_
80	縱	O	O	O	_	_	_	_
82	橫	O	O	O	_	_	_	_
83	無	O	O	O	_	_	_	_
84	處	O	O	O	_	_	_	_
85	不	O	O	O	_	_	_	_
86	到	O	O	O	_	_	_	_
87	凡	O	O	O	_	_	_	_
88	遇	O	O	O	_	_	_	_
89	至	O	O	O	_	_	_	_
90	要	O	O	O	_	_	_	_
91	之	O	O	O	_	_	_	_
92	事	O	O	O	_	_	_	_
93	用	O	O	O	_	_	_	_
94	電	O	O	O	_	_	_	_
95	線	O	O	O	_	_	_	_
96	通	O	O	O	_	_	_	_
97	報	O	O	O	_	_	_	_
98	雖	O	O	O	_	_	_	_
99	萬	O	O	O	_	_	_	_
100	里	O	O	O	_	_	_	_
101	之	O	O	O	_	_	_	_
102	遙	O	O	O	_	_	_	_
103	片	O	O	O	_	_	_	_
104	刻	O	O	O	_	_	_	_
105	週	O	O	O	_	_	_	_
106	知	O	O	O	_	_	_	_
107	所	O	O	O	_	_	_	_
108	以	O	O	O	_	_	_	_
109	有	O	O	O	_	_	_	_
110	裕	O	O	O	_	_	_	_
111	國	O	O	O	_	_	_	_
112	便	O	O	O	_	_	_	_
113	民	O	O	O	_	_	_	_
114	之	O	O	O	_	_	_	_
115	宏	O	O	O	_	_	_	_
116	用	O	O	O	_	_	_	_
117	至	O	O	O	_	_	_	_
118	于	O	O	O	_	_	_	_
119	行	O	O	O	_	_	_	_
120	商	O	O	O	_	_	_	_
121	坐	O	O	O	_	_	_	_
123	賈	O	O	O	_	_	_	_
124	更	O	O	O	_	_	_	_
125	不	O	O	O	_	_	_	_
126	可	O	O	O	_	_	_	_
127	少	O	O	O	_	_	_	_
128	前	O	O	O	_	_	_	_
129	電	O	O	O	_	_	_	_
130	報	O	O	O	_	_	_	_
131	書	O	O	O	_	_	_	_
132	中	O	O	O	_	_	_	_
133	雖	O	O	O	_	_	_	_
134	係	O	O	O	_	_	_	_
135	中	B-loc.adm.nat	O	O	_	_	Q148	_
136	國	I-loc.adm.nat	O	O	_	_	_	_
137	字	O	O	O	_	_	_	_
138	樣	O	O	O	_	_	_	_
139	號	O	O	O	_	_	_	_
140	頭	O	O	O	_	_	_	_
141	仍	O	O	O	_	_	_	_
142	係	O	O	O	_	_	_	_
143	外	O	O	O	_	_	_	_
144	國	O	O	O	_	_	_	_
145	寫	O	O	O	_	_	_	_
146	法	O	O	O	_	_	_	_
147	恐	O	O	O	_	_	_	_
148	與	O	O	O	_	_	_	_
149	中	B-loc.adm.nat	O	O	_	_	Q148	_
150	國	I-loc.adm.nat	O	O	_	_	_	_
151	商	O	O	O	_	_	_	_
152	賈	O	O	O	_	_	_	_
153	不	O	O	O	_	_	_	_
154	識	O	O	O	_	_	_	_
155	外	O	O	O	_	_	_	_
156	國	O	O	O	_	_	_	_
157	號	O	O	O	_	_	_	_
158	頭	O	O	O	_	_	_	_
159	者	O	O	O	_	_	_	_
160	不	O	O	O	_	_	_	_
161	便	O	O	O	_	_	_	_
162	行	O	O	O	_	_	_	_
164	用	O	O	O	_	_	_	_
165	今	O	O	O	_	_	_	_
166	將	O	O	O	_	_	_	_
167	外	O	O	O	_	_	_	_
168	國	O	O	O	_	_	_	_
169	號	O	O	O	_	_	_	_
170	頭	O	O	O	_	_	_	_
171	改	O	O	O	_	_	_	_
172	作	O	O	O	_	_	_	_
173	中	B-loc.adm.nat	O	O	_	_	Q148	_
174	國	I-loc.adm.nat	O	O	_	_	_	_
175	碼	O	O	O	_	_	_	_
176	號	O	O	O	_	_	_	_
177	新	O	O	O	_	_	_	_
178	出	O	O	O	_	_	_	_
179	一	O	O	O	_	_	_	_
180	書	O	O	O	_	_	_	_
181	名	O	O	O	_	_	_	_
182	曰	O	O	O	_	_	_	_
183	電	O	O	O	_	_	_	_
184	報	O	O	O	_	_	_	_
185	新	O	O	O	_	_	_	_
186	書	O	O	O	_	_	_	_
187	書	O	O	O	_	_	_	_
188	中	O	O	O	_	_	_	_
189	更	O	O	O	_	_	_	_
190	有	O	O	O	_	_	_	_
191	金	O	O	O	_	_	_	_
192	匙	O	O	O	_	_	_	_
193	開	O	O	O	_	_	_	_
194	鎖	O	O	O	_	_	_	_
195	變	O	O	O	_	_	_	_
196	法	O	O	O	_	_	_	_
197	凡	O	O	O	_	_	_	_
198	寄	O	O	O	_	_	_	_
199	書	O	O	O	_	_	_	_
200	信	O	O	O	_	_	_	_
201	除	O	O	O	_	_	_	_
202	兩	O	O	O	_	_	_	_
203	人	O	O	O	_	_	_	_
205	議	O	O	O	_	_	_	_
206	定	O	O	O	_	_	_	_
207	照	O	O	O	_	_	_	_
208	新	O	O	O	_	_	_	_
209	書	O	O	O	_	_	_	_
210	號	O	O	O	_	_	_	_
211	頭	O	O	O	_	_	_	_
212	用	O	O	O	_	_	_	_
213	加	O	O	O	_	_	_	_
214	减	O	O	O	_	_	_	_
215	乘	O	O	O	_	_	_	_
216	除	O	O	O	_	_	_	_
217	變	O	O	O	_	_	_	_
218	法	O	O	O	_	_	_	_
219	之	O	O	O	_	_	_	_
220	外	O	O	O	_	_	_	_
221	他	O	O	O	_	_	_	_
222	人	O	O	O	_	_	_	_
223	概	O	O	O	_	_	_	_
224	不	O	O	O	_	_	_	_
225	得	O	O	O	_	_	_	_
226	知	O	O	O	_	_	_	_
227	比	O	O	O	_	_	_	_
228	之	O	O	O	_	_	_	_
229	書	O	O	O	_	_	_	_
230	信	O	O	O	_	_	_	_
231	往	O	O	O	_	_	_	_
232	來	O	O	O	_	_	_	_
233	被	O	O	O	_	_	_	_
234	人	O	O	O	_	_	_	_
235	偷	O	O	O	_	_	_	_
236	拆	O	O	O	_	_	_	_
237	竊	O	O	O	_	_	_	_
238	觀	O	O	O	_	_	_	_
239	者	O	O	O	_	_	_	_
240	不	O	O	O	_	_	_	_
241	更	O	O	O	_	_	_	_
242	秘	O	O	O	_	_	_	_
243	密	O	O	O	_	_	_	_
244	焉	O	O	O	_	_	_	_
246	故	O	O	O	_	_	_	_
247	特	O	O	O	_	_	_	_
248	表	O	O	O	_	_	_	_
249	白	O	O	O	_	_	_	_
250	以	O	O	O	_	_	_	_
251	便	O	O	O	_	_	_	_
252	官	O	O	O	_	_	_	_
253	商	O	O	O	_	_	_	_
254	之	O	O	O	_	_	_	_
255	用	O	O	O	_	_	_	_
256	如	O	O	O	_	_	_	_
257	欲	O	O	O	_	_	_	_
258	寄	O	O	O	_	_	_	_
259	信	O	O	O	_	_	_	_
260	或	O	O	O	_	_	_	_
261	來	O	O	O	_	_	_	_
262	本	O	O	O	_	_	_	_
263	行	O	O	O	_	_	_	_
264	取	O	O	O	_	_	_	_
265	信	O	O	O	_	_	_	_
266	紙	O	O	O	_	_	_	_
267	一	O	O	O	_	_	_	_
268	張	O	O	O	_	_	_	_
269	或	O	O	O	_	_	_	_
270	用	O	O	O	_	_	_	_
271	外	O	O	O	_	_	_	_
272	國	O	O	O	_	_	_	_
273	號	O	O	O	_	_	_	_
274	頭	O	O	O	_	_	_	_
275	或	O	O	O	_	_	_	_
276	照	O	O	O	_	_	_	_
277	電	O	O	O	_	_	_	_
278	報	O	O	O	_	_	_	_
279	新	O	O	O	_	_	_	_
280	書	O	O	O	_	_	_	_
281	碼	O	O	O	_	_	_	_
282	號	O	O	O	_	_	_	_
283	再	O	O	O	_	_	_	_
284	用	O	O	O	_	_	_	_
285	變	O	O	O	_	_	_	_
287	法	O	O	O	_	_	_	_
288	雖	O	O	O	_	_	_	_
289	經	O	O	O	_	_	_	_
290	作	O	O	O	_	_	_	_
291	之	O	O	O	_	_	_	_
292	人	O	O	O	_	_	_	_
293	亦	O	O	O	_	_	_	_
294	不	O	O	O	_	_	_	_
295	知	O	O	O	_	_	_	_
296	其	O	O	O	_	_	_	_
297	中	O	O	O	_	_	_	_
298	所	O	O	O	_	_	_	_
299	說	O	O	O	_	_	_	_
300	何	O	O	O	_	_	_	_
301	事	O	O	O	_	_	_	_
302	但	O	O	O	_	_	_	_
303	人	O	O	O	_	_	_	_
304	名	O	O	O	_	_	_	_
305	地	O	O	O	_	_	_	_
306	名	O	O	O	_	_	_	_
307	住	O	O	O	_	_	_	_
308	處	O	O	O	_	_	_	_
309	不	O	O	O	_	_	_	_
310	可	O	O	O	_	_	_	_
311	用	O	O	O	_	_	_	_
312	變	O	O	O	_	_	_	_
313	法	O	O	O	_	_	_	_
314	恐	O	O	O	_	_	_	_
315	本	O	O	O	_	_	_	_
316	行	O	O	O	_	_	_	_
317	不	O	O	O	_	_	_	_
318	知	O	O	O	_	_	_	_
319	信	O	O	O	_	_	_	_
320	送	O	O	O	_	_	_	_
321	何	O	O	O	_	_	_	_
322	處	O	O	O	_	_	_	_
323	也	O	O	O	_	_	_	_
324	或	O	O	O	_	_	_	_
325	照	O	O	O	_	_	_	_
326	號	O	O	O	_	_	_	_
328	箱	O	O	O	_	_	_	_
329	上	O	O	O	_	_	_	_
330	字	O	O	O	_	_	_	_
331	跡	O	O	O	_	_	_	_
332	印	O	O	O	_	_	_	_
333	出	O	O	O	_	_	_	_
334	均	O	O	O	_	_	_	_
335	可	O	O	O	_	_	_	_
336	今	O	O	O	_	_	_	_
337	將	O	O	O	_	_	_	_
338	本	O	O	O	_	_	_	_
339	行	O	O	O	_	_	_	_
340	寄	O	O	O	_	_	_	_
341	信	O	O	O	_	_	_	_
342	價	O	O	O	_	_	_	_
343	目	O	O	O	_	_	_	_
344	列	O	O	O	_	_	_	_
345	後	O	O	O	_	_	_	_
346	凡	O	O	O	_	_	_	_
347	上	B-loc.adm.town	O	O	_	_	Q8686	191730
348	海	I-loc.adm.town	O	O	_	_	_	_
349	寄	O	O	O	_	_	_	_
350	信	O	O	O	_	_	_	_
351	由	O	O	O	_	_	_	_
352	香	B-loc.adm.town	O	O	_	_	Q8646	191651
353	港	I-loc.adm.town	O	O	_	_	_	_
354	至	O	O	O	_	_	_	_
355	廣	B-loc.adm.reg	O	O	_	_	Q15175	_
356	東	I-loc.adm.reg	O	O	_	_	_	_
357	福	B-loc.adm.reg	O	O	_	_	Q41705	_
358	建	I-loc.adm.reg	O	O	_	_	_	_
359	等	O	O	O	_	_	_	_
360	處	O	O	O	_	_	_	_
361	信	O	O	O	_	_	_	_
362	紙	O	O	O	_	_	_	_
363	上	O	O	O	_	_	_	_
364	只	O	O	O	_	_	_	_
365	寫	O	O	O	_	_	_	_
366	十	O	O	O	_	_	_	_
367	字	O	O	O	_	_	_	_
369	者	O	O	O	_	_	_	_
370	價	O	O	O	_	_	_	_
371	洋	O	O	O	_	_	_	_
372	四	O	O	O	_	_	_	_
373	元	O	O	O	_	_	_	_
374	廿	O	O	O	_	_	_	_
375	字	O	O	O	_	_	_	_
376	者	O	O	O	_	_	_	_
377	價	O	O	O	_	_	_	_
378	洋	O	O	O	_	_	_	_
379	六	O	O	O	_	_	_	_
380	元	O	O	O	_	_	_	_
381	此	O	O	O	_	_	_	_
382	後	O	O	O	_	_	_	_
383	凡	O	O	O	_	_	_	_
384	多	O	O	O	_	_	_	_
385	加	O	O	O	_	_	_	_
386	十	O	O	O	_	_	_	_
387	字	O	O	O	_	_	_	_
388	加	O	O	O	_	_	_	_
389	價	O	O	O	_	_	_	_
390	洋	O	O	O	_	_	_	_
391	三	O	O	O	_	_	_	_
392	元	O	O	O	_	_	_	_
393	多	O	O	O	_	_	_	_
394	加	O	O	O	_	_	_	_
395	一	O	O	O	_	_	_	_
396	二	O	O	O	_	_	_	_
397	字	O	O	O	_	_	_	_
398	者	O	O	O	_	_	_	_
399	與	O	O	O	_	_	_	_
400	加	O	O	O	_	_	_	_
401	十	O	O	O	_	_	_	_
402	字	O	O	O	_	_	_	_
403	同	O	O	O	_	_	_	_
404	價	O	O	O	_	_	_	_
405	凡	O	O	O	_	_	_	_
406	上	B-loc.adm.town	O	O	_	_	_	191730
407	海	I-loc.adm.town	O	O	_	_	_	_
408	寄	O	O	O	_	_	_	_
410	信	O	O	O	_	_	_	_
411	至	O	O	O	_	_	_	_
412	東	B-loc.adm.nat	O	O	_	_	Q17	_
413	洋	I-loc.adm.nat	O	O	_	_	_	_
414	等	O	O	O	_	_	_	_
415	處	O	O	O	_	_	_	_
416	每	O	O	O	_	_	_	_
417	信	O	O	O	_	_	_	_
418	紙	O	O	O	_	_	_	_
419	上	O	O	O	_	_	_	_
420	只	O	O	O	_	_	_	_
421	寫	O	O	O	_	_	_	_
422	十	O	O	O	_	_	_	_
423	字	O	O	O	_	_	_	_
424	價	O	O	O	_	_	_	_
425	洋	O	O	O	_	_	_	_
426	二	O	O	O	_	_	_	_
427	元	O	O	O	_	_	_	_
428	卄	O	O	O	_	_	_	_
429	字	O	O	O	_	_	_	_
430	價	O	O	O	_	_	_	_
431	洋	O	O	O	_	_	_	_
432	三	O	O	O	_	_	_	_
433	元	O	O	O	_	_	_	_
434	此	O	O	O	_	_	_	_
435	後	O	O	O	_	_	_	_
436	凡	O	O	O	_	_	_	_
437	多	O	O	O	_	_	_	_
438	加	O	O	O	_	_	_	_
439	十	O	O	O	_	_	_	_
440	字	O	O	O	_	_	_	_
441	加	O	O	O	_	_	_	_
442	價	O	O	O	_	_	_	_
443	洋	O	O	O	_	_	_	_
444	一	O	O	O	_	_	_	_
445	元	O	O	O	_	_	_	_
446	半	O	O	O	_	_	_	_
447	多	O	O	O	_	_	_	_
448	加	O	O	O	_	_	_	_
449	一	O	O	O	_	_	_	_
451	二	O	O	O	_	_	_	_
452	字	O	O	O	_	_	_	_
453	者	O	O	O	_	_	_	_
454	與	O	O	O	_	_	_	_
455	十	O	O	O	_	_	_	_
456	字	O	O	O	_	_	_	_
457	同	O	O	O	_	_	_	_
458	價	O	O	O	_	_	_	_
459	所	O	O	O	_	_	_	_
460	出	O	O	O	_	_	_	_
461	電	O	O	O	_	_	_	_
462	報	O	O	O	_	_	_	_
463	新	O	O	O	_	_	_	_
464	書	O	O	O	_	_	_	_
465	在	O	O	O	_	_	_	_
466	本	O	O	O	_	_	_	_
467	行	O	O	O	_	_	_	_
468	出	O	O	O	_	_	_	_
469	售	O	O	O	_	_	_	_
470	每	O	O	O	_	_	_	_
471	本	O	O	O	_	_	_	_
472	書	O	O	O	_	_	_	_
473	價	O	O	O	_	_	_	_
474	英	O	O	O	_	_	_	_
475	洋	O	O	O	_	_	_	_
476	三	O	O	O	_	_	_	_
477	角	O	O	O	_	_	_	_
478	特	O	O	O	_	_	_	_
479	此	O	O	O	_	_	_	_
480	佈	O	O	O	_	_	_	_
481	聞	O	O	O	_	_	_	_
482	上	B-loc.adm.town	O	O	_	_	Q8686	191730
483	海	I-loc.adm.town	O	O	_	_	_	_
484	電	O	O	O	_	_	_	_
485	線	O	O	O	_	_	_	_
486	行	O	O	O	_	_	_	_
487	主	O	O	O	_	_	_	_
488	人	O	O	O	_	_	_	_
489	啟	O	O	O	_	_	_	_
490	初	B-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
492	七	I-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
493	日	I-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
494	各	O	O	O	_	_	_	_
495	貨	O	O	O	_	_	_	_
496	大	O	O	O	_	_	_	_
497	行	O	O	O	_	_	_	_
498	情	O	O	O	_	_	_	_
499	列	O	O	O	_	_	_	_
500	左	O	O	O	_	_	_	_

# 6-SPSP187208270401
0	十	B-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
1	九	I-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
2	日	I-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
3	靖	B-loc.adm.town	O	O	_	_	_	333619
4	江	I-loc.adm.town	O	O	_	_	_	_
5	縣	I-loc.adm.town	O	O	_	_	_	_
6	賈	B-pers.ind	B-comp.name	O	_	_	_	_
7	辭	I-pers.ind	I-comp.name	O	_	_	_	_
8	新	B-loc.adm.town	O	O	_	_	_	_
9	陽	I-loc.adm.town	O	O	_	_	_	_
10	縣	I-loc.adm.town	O	O	_	_	_	_
11	顧	B-pers.ind	B-comp.name	O	_	_	_	_
12	思	I-pers.ind	I-comp.name	O	_	_	_	_
13	賢	I-pers.ind	I-comp.name	O	_	_	_	_
14	交	O	O	O	_	_	_	_
15	缷	O	O	O	_	_	_	_
16	囘	O	O	O	_	_	_	_
17	並	O	O	O	_	_	_	_
18	謝	O	O	O	_	_	_	_
19	委	O	O	O	_	_	_	_
20	調	O	O	O	_	_	_	_
21	署	O	O	O	_	_	_	_
22	長	B-loc.adm.town	O	O	_	_	_	191542
23	洲	I-loc.adm.town	O	O	_	_	_	_
24	縣	I-loc.adm.town	O	O	_	_	_	_
25	事	B-pers.ind	B-comp.func	O	_	_	_	_
26	府	I-pers.ind	I-comp.func	O	_	_	_	_
27	知	I-pers.ind	I-comp.func	O	_	_	_	_
28	事	I-pers.ind	I-comp.func	O	_	_	_	_
29	陳	I-pers.ind	B-comp.name	O	_	_	_	_
30	德	I-pers.ind	I-comp.name	O	_	_	_	_
31	喆	I-pers.ind	I-comp.name	O	_	_	_	_
32	辭	O	O	O	_	_	_	_
33	赴	O	O	O	_	_	_	_
34	上	B-loc.adm.town	O	O	_	_	Q8686	191730
35	海	I-loc.adm.town	O	O	_	_	_	_
36	試	O	O	O	_	_	_	_
37	辦	O	O	O	_	_	_	_
38	供	O	O	O	_	_	_	_
39	差	O	O	O	_	_	_	_
41	縣	B-pers.ind	B-comp.func	O	_	_	_	_
42	丞	I-pers.ind	I-comp.func	O	_	_	_	_
43	俞	I-pers.ind	B-comp.name	O	_	_	_	_
44	世	I-pers.ind	I-comp.name	O	_	_	_	_
45	球	I-pers.ind	I-comp.name	O	_	_	_	_
46	奉	O	O	O	_	_	_	_
47	首	O	O	O	_	_	_	_
48	府	O	O	O	_	_	_	_
49	委	O	O	O	_	_	_	_
50	代	O	O	O	_	_	_	_
51	理	O	O	O	_	_	_	_
52	知	O	O	O	_	_	_	_
53	事	O	O	O	_	_	_	_
54	七	B-time.rel.month	O	O	_	_	_	_
55	月	I-time.rel.month	O	O	_	_	_	_
56	二	B-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
57	十	I-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
58	四	I-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
59	日	I-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
60	丹	B-org.ent	O	O	_	_	_	_
61	桂	I-org.ent	O	O	_	_	_	_
62	茶	I-org.ent	O	O	_	_	_	_
63	園	I-org.ent	O	O	_	_	_	_
64	日	O	O	O	_	_	_	_
65	演	O	O	O	_	_	_	_
67	擊	O	O	O	_	_	_	_
68	掌	O	O	O	_	_	_	_
70	探	O	O	O	_	_	_	_
71	庄	O	O	O	_	_	_	_
73	清	O	O	O	_	_	_	_
74	和	O	O	O	_	_	_	_
75	橋	O	O	O	_	_	_	_
77	虹	O	O	O	_	_	_	_
78	霓	O	O	O	_	_	_	_
80	林	O	O	O	_	_	_	_
81	宴	O	O	O	_	_	_	_
83	鐵	O	O	O	_	_	_	_
84	龍	O	O	O	_	_	_	_
85	山	O	O	O	_	_	_	_
87	打	O	O	O	_	_	_	_
88	扛	O	O	O	_	_	_	_
89	子	O	O	O	_	_	_	_
91	滾	O	O	O	_	_	_	_
92	燈	O	O	O	_	_	_	_
93	夜	O	O	O	_	_	_	_
94	演	O	O	O	_	_	_	_
96	永	O	O	O	_	_	_	_
97	平	O	O	O	_	_	_	_
98	安	O	O	O	_	_	_	_
100	三	O	O	O	_	_	_	_
101	吊	O	O	O	_	_	_	_
103	迥	O	O	O	_	_	_	_
104	龍	O	O	O	_	_	_	_
105	閣	O	O	O	_	_	_	_
107	紅	O	O	O	_	_	_	_
108	桃	O	O	O	_	_	_	_
109	山	O	O	O	_	_	_	_
111	慶	O	O	O	_	_	_	_
112	頂	O	O	O	_	_	_	_
113	珠	O	O	O	_	_	_	_
115	丑	O	O	O	_	_	_	_
116	洞	O	O	O	_	_	_	_
117	房	O	O	O	_	_	_	_
119	連	O	O	O	_	_	_	_
120	營	O	O	O	_	_	_	_
121	寨	O	O	O	_	_	_	_
123	查	O	O	O	_	_	_	_
124	關	O	O	O	_	_	_	_
126	思	B-org.ent	O	O	_	_	_	_
127	凡	I-org.ent	O	O	_	_	_	_
128	九	I-org.ent	O	O	_	_	_	_
129	樂	I-org.ent	O	O	_	_	_	_
130	園	I-org.ent	O	O	_	_	_	_
131	日	O	O	O	_	_	_	_
132	演	O	O	O	_	_	_	_
134	淹	O	O	O	_	_	_	_
135	七	O	O	O	_	_	_	_
136	軍	O	O	O	_	_	_	_
138	清	O	O	O	_	_	_	_
139	河	O	O	O	_	_	_	_
140	橋	O	O	O	_	_	_	_
142	二	O	O	O	_	_	_	_
143	龍	O	O	O	_	_	_	_
144	山	O	O	O	_	_	_	_
146	雙	O	O	O	_	_	_	_
147	沙	O	O	O	_	_	_	_
148	河	O	O	O	_	_	_	_
150	牧	O	O	O	_	_	_	_
151	羊	O	O	O	_	_	_	_
152	卷	O	O	O	_	_	_	_
154	盗	O	O	O	_	_	_	_
155	御	O	O	O	_	_	_	_
156	馬	O	O	O	_	_	_	_
158	三	O	O	O	_	_	_	_
159	結	O	O	O	_	_	_	_
160	義	O	O	O	_	_	_	_
162	天	O	O	O	_	_	_	_
163	緣	O	O	O	_	_	_	_
164	配	O	O	O	_	_	_	_
165	拍	O	O	O	_	_	_	_
166	賣	O	O	O	_	_	_	_
168	啟	O	O	O	_	_	_	_
169	者	O	O	O	_	_	_	_
170	本	O	O	O	_	_	_	_
171	行	O	O	O	_	_	_	_
172	於	O	O	O	_	_	_	_
173	是	O	O	O	_	_	_	_
174	月	O	O	O	_	_	_	_
175	卄	B-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
176	四	I-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
177	日	I-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
178	卽	O	O	O	_	_	_	_
179	禮	B-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
180	拜	I-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
181	二	I-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
182	十	O	O	O	_	_	_	_
183	點	O	O	O	_	_	_	_
184	半	O	O	O	_	_	_	_
185	鐘	O	O	O	_	_	_	_
186	在	O	O	O	_	_	_	_
187	本	O	O	O	_	_	_	_
188	行	O	O	O	_	_	_	_
189	拍	O	O	O	_	_	_	_
190	賣	O	O	O	_	_	_	_
191	五	O	O	O	_	_	_	_
192	彩	O	O	O	_	_	_	_
193	火	O	O	O	_	_	_	_
194	油	O	O	O	_	_	_	_
195	燈	O	O	O	_	_	_	_
196	洋	O	O	O	_	_	_	_
197	鈿	O	O	O	_	_	_	_
198	帳	O	O	O	_	_	_	_
199	匣	O	O	O	_	_	_	_
200	一	O	O	O	_	_	_	_
201	切	O	O	O	_	_	_	_
202	雑	O	O	O	_	_	_	_
203	物	O	O	O	_	_	_	_
204	倘	O	O	O	_	_	_	_
205	貴	O	O	O	_	_	_	_
206	客	O	O	O	_	_	_	_
207	欲	O	O	O	_	_	_	_
209	拍	O	O	O	_	_	_	_
210	者	O	O	O	_	_	_	_
211	至	O	O	O	_	_	_	_
212	期	O	O	O	_	_	_	_
213	面	O	O	O	_	_	_	_
214	議	O	O	O	_	_	_	_
215	可	O	O	O	_	_	_	_
216	也	O	O	O	_	_	_	_
217	特	O	O	O	_	_	_	_
218	此	O	O	O	_	_	_	_
219	佈	O	O	O	_	_	_	_
220	聞	O	O	O	_	_	_	_
222	七	B-time.rel.month	O	O	_	_	_	_
223	月	I-time.rel.month	O	O	_	_	_	_
224	二	B-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
225	十	I-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
226	三	I-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
227	日	I-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
229	代	B-org.ent	O	O	_	_	_	_
230	利	I-org.ent	O	O	_	_	_	_
231	洋	I-org.ent	O	O	_	_	_	_
232	行	I-org.ent	O	O	_	_	_	_
233	啟	O	O	O	_	_	_	_
234	啟	O	O	O	_	_	_	_
235	者	O	O	O	_	_	_	_
236	今	O	O	O	_	_	_	_
237	有	O	O	O	_	_	_	_
238	新	O	O	O	_	_	_	_
239	到	O	O	O	_	_	_	_
240	做	O	O	O	_	_	_	_
241	鐵	O	O	O	_	_	_	_
242	器	O	O	O	_	_	_	_
243	皿	O	O	O	_	_	_	_
244	因	O	O	O	_	_	_	_
245	冶	O	O	O	_	_	_	_
246	共	O	O	O	_	_	_	_
247	計	O	O	O	_	_	_	_
248	三	O	O	O	_	_	_	_
249	部	O	O	O	_	_	_	_
250	內	O	O	O	_	_	_	_
251	有	O	O	O	_	_	_	_
252	一	O	O	O	_	_	_	_
253	部	O	O	O	_	_	_	_
254	計	O	O	O	_	_	_	_
255	十	O	O	O	_	_	_	_
256	二	O	O	O	_	_	_	_
257	疋	O	O	O	_	_	_	_
258	馬	O	O	O	_	_	_	_
259	之	O	O	O	_	_	_	_
260	力	O	O	O	_	_	_	_
261	此	O	O	O	_	_	_	_
262	物	O	O	O	_	_	_	_
263	有	O	O	O	_	_	_	_
264	輪	O	O	O	_	_	_	_
265	盤	O	O	O	_	_	_	_
266	可	O	O	O	_	_	_	_
267	以	O	O	O	_	_	_	_
268	轉	O	O	O	_	_	_	_
270	動	O	O	O	_	_	_	_
271	又	O	O	O	_	_	_	_
272	有	O	O	O	_	_	_	_
273	一	O	O	O	_	_	_	_
274	部	O	O	O	_	_	_	_
275	計	O	O	O	_	_	_	_
276	十	O	O	O	_	_	_	_
277	二	O	O	O	_	_	_	_
278	疋	O	O	O	_	_	_	_
279	馬	O	O	O	_	_	_	_
280	之	O	O	O	_	_	_	_
281	力	O	O	O	_	_	_	_
282	只	O	O	O	_	_	_	_
283	可	O	O	O	_	_	_	_
284	装	O	O	O	_	_	_	_
285	定	O	O	O	_	_	_	_
286	不	O	O	O	_	_	_	_
287	為	O	O	O	_	_	_	_
288	轉	O	O	O	_	_	_	_
289	動	O	O	O	_	_	_	_
290	又	O	O	O	_	_	_	_
291	有	O	O	O	_	_	_	_
292	一	O	O	O	_	_	_	_
293	部	O	O	O	_	_	_	_
294	十	O	O	O	_	_	_	_
295	疋	O	O	O	_	_	_	_
296	馬	O	O	O	_	_	_	_
297	之	O	O	O	_	_	_	_
298	力	O	O	O	_	_	_	_
299	亦	O	O	O	_	_	_	_
300	不	O	O	O	_	_	_	_
301	為	O	O	O	_	_	_	_
302	轉	O	O	O	_	_	_	_
303	動	O	O	O	_	_	_	_
304	此	O	O	O	_	_	_	_
305	係	O	O	O	_	_	_	_
306	英	B-loc.adm.nat	O	O	_	_	Q145	_
307	國	I-loc.adm.nat	O	O	_	_	_	_
308	新	O	O	O	_	_	_	_
309	到	O	O	O	_	_	_	_
311	機	O	O	O	_	_	_	_
312	器	O	O	O	_	_	_	_
313	如	O	O	O	_	_	_	_
314	作	O	O	O	_	_	_	_
315	器	O	O	O	_	_	_	_
316	皿	O	O	O	_	_	_	_
317	者	O	O	O	_	_	_	_
318	甚	O	O	O	_	_	_	_
319	屬	O	O	O	_	_	_	_
320	便	O	O	O	_	_	_	_
321	捷	O	O	O	_	_	_	_
322	貴	O	O	O	_	_	_	_
323	商	O	O	O	_	_	_	_
324	欲	O	O	O	_	_	_	_
325	買	O	O	O	_	_	_	_
326	者	O	O	O	_	_	_	_
327	請	O	O	O	_	_	_	_
328	至	O	O	O	_	_	_	_
329	本	O	O	O	_	_	_	_
330	行	O	O	O	_	_	_	_
331	面	O	O	O	_	_	_	_
332	議	O	O	O	_	_	_	_
333	可	O	O	O	_	_	_	_
334	也	O	O	O	_	_	_	_
335	特	O	O	O	_	_	_	_
336	此	O	O	O	_	_	_	_
337	佈	O	O	O	_	_	_	_
338	聞	O	O	O	_	_	_	_
340	同	B-time.rel.ref	O	O	_	_	_	_
341	治	I-time.rel.ref	O	O	_	_	_	_
342	十	B-time.rel.year	O	O	_	_	_	_
343	一	I-time.rel.year	O	O	_	_	_	_
344	年	I-time.rel.year	O	O	_	_	_	_
345	七	B-time.rel.month	O	O	_	_	_	_
346	月	I-time.rel.month	O	O	_	_	_	_
347	二	B-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
348	十	I-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
349	四	I-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
350	日	I-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
352	豐	B-org.ent	O	O	_	_	_	_
353	裕	I-org.ent	O	O	_	_	_	_
354	洋	I-org.ent	O	O	_	_	_	_
355	行	I-org.ent	O	O	_	_	_	_
356	啟	O	O	O	_	_	_	_
357	洋	O	O	O	_	_	_	_
358	布	O	O	O	_	_	_	_
359	出	O	O	O	_	_	_	_
360	售	O	O	O	_	_	_	_
362	啟	O	O	O	_	_	_	_
363	者	O	O	O	_	_	_	_
364	本	O	O	O	_	_	_	_
365	行	O	O	O	_	_	_	_
366	新	O	O	O	_	_	_	_
367	到	O	O	O	_	_	_	_
368	頂	O	O	O	_	_	_	_
369	好	O	O	O	_	_	_	_
370	花	O	O	O	_	_	_	_
371	色	O	O	O	_	_	_	_
372	洋	O	O	O	_	_	_	_
373	布	O	O	O	_	_	_	_
374	出	O	O	O	_	_	_	_
375	售	O	O	O	_	_	_	_
376	其	O	O	O	_	_	_	_
377	價	O	O	O	_	_	_	_
378	最	O	O	O	_	_	_	_
379	極	O	O	O	_	_	_	_
380	便	O	O	O	_	_	_	_
381	宜	O	O	O	_	_	_	_
382	每	O	O	O	_	_	_	_
383	洋	O	O	O	_	_	_	_
384	計	O	O	O	_	_	_	_
385	買	O	O	O	_	_	_	_
386	五	O	O	O	_	_	_	_
387	碼	O	O	O	_	_	_	_
388	之	O	O	O	_	_	_	_
389	則	O	O	O	_	_	_	_
390	又	O	O	O	_	_	_	_
391	有	O	O	O	_	_	_	_
392	頂	O	O	O	_	_	_	_
393	高	O	O	O	_	_	_	_
394	漂	O	O	O	_	_	_	_
395	白	O	O	O	_	_	_	_
396	洋	O	O	O	_	_	_	_
397	布	O	O	O	_	_	_	_
398	惟	O	O	O	_	_	_	_
399	價	O	O	O	_	_	_	_
400	亦	O	O	O	_	_	_	_
401	必	O	O	O	_	_	_	_
403	公	O	O	O	_	_	_	_
404	道	O	O	O	_	_	_	_
405	倘	O	O	O	_	_	_	_
406	蒙	O	O	O	_	_	_	_
407	賜	O	O	O	_	_	_	_
408	顧	O	O	O	_	_	_	_
409	可	O	O	O	_	_	_	_
410	請	O	O	O	_	_	_	_
411	至	O	O	O	_	_	_	_
412	本	O	O	B-COREF	352	_	_	_
413	行	O	O	I-COREF	_	_	_	_
414	面	O	O	O	_	_	_	_
415	議	O	O	O	_	_	_	_
416	可	O	O	O	_	_	_	_
417	也	O	O	O	_	_	_	_
418	特	O	O	O	_	_	_	_
419	此	O	O	O	_	_	_	_
420	預	O	O	O	_	_	_	_
421	聞	O	O	O	_	_	_	_
423	七	B-time.rel.month	O	O	_	_	_	_
424	月	I-time.rel.month	O	O	_	_	_	_
425	十	B-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
426	九	I-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
427	日	I-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
429	挖	O	O	O	_	_	_	_
430	臣	O	O	O	_	_	_	_
431	行	O	O	O	_	_	_	_
432	謹	O	O	O	_	_	_	_
433	啟	O	O	O	_	_	_	_

# <zipfile.ZipFile filename='annotator/hipe-zh-grp2_project_2023-08-30_1353/curation/9-SPSP187206170601
0	今	B-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
1	失	O	O	O	_	_	_	_
2	去	O	O	O	_	_	_	_
3	元	B-org.ent	O	O	_	_	_	_
4	孚	I-org.ent	O	O	_	_	_	_
5	庄	I-org.ent	O	O	_	_	_	_
6	票	O	O	O	_	_	_	_
7	一	O	O	O	_	_	_	_
8	紙	O	O	O	_	_	_	_
9	第	O	O	O	_	_	_	_
10	一	O	O	O	_	_	_	_
11	千	O	O	O	_	_	_	_
12	九	O	O	O	_	_	_	_
13	百	O	O	O	_	_	_	_
14	九	O	O	O	_	_	_	_
15	十	O	O	O	_	_	_	_
16	二	O	O	O	_	_	_	_
17	號	O	O	O	_	_	_	_
18	計	O	O	O	_	_	_	_
19	銀	O	O	O	_	_	_	_
20	二	O	O	O	_	_	_	_
21	百	O	O	O	_	_	_	_
22	五	O	O	O	_	_	_	_
23	十	O	O	O	_	_	_	_
24	兩	O	O	O	_	_	_	_
25	期	O	O	O	_	_	_	_
26	至	O	O	O	_	_	_	_
27	十	B-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
28	六	I-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
29	日	I-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
30	此	O	O	O	_	_	_	_
31	乃	O	O	O	_	_	_	_
32	被	O	O	O	_	_	_	_
33	人	O	O	O	_	_	_	_
34	竊	O	O	O	_	_	_	_
35	去	O	O	O	_	_	_	_
36	已	O	O	O	_	_	_	_
37	向	O	O	O	_	_	_	_
38	前	O	O	O	_	_	_	_
39	途	O	O	O	_	_	_	_
41	說	O	O	O	_	_	_	_
42	明	O	O	O	_	_	_	_
43	作	O	O	O	_	_	_	_
44	爲	O	O	O	_	_	_	_
45	廢	O	O	O	_	_	_	_
46	紙	O	O	O	_	_	_	_
47	無	O	O	O	_	_	_	_
48	用	O	O	O	_	_	_	_
49	望	O	O	O	_	_	_	_
50	各	O	O	O	_	_	_	_
51	寶	O	O	O	_	_	_	_
52	號	O	O	O	_	_	_	_
53	切	O	O	O	_	_	_	_
54	勿	O	O	O	_	_	_	_
55	收	O	O	O	_	_	_	_
56	用	O	O	O	_	_	_	_
57	特	O	O	O	_	_	_	_
58	此	O	O	O	_	_	_	_
59	佈	O	O	O	_	_	_	_
60	聞	O	O	O	_	_	_	_
62	同	B-time.rel.ref	O	O	_	_	Q1135837	_
63	治	I-time.rel.ref	O	O	_	_	_	_
64	十	B-time.rel.year	O	O	_	_	_	_
65	一	I-time.rel.year	O	O	_	_	_	_
66	年	I-time.rel.year	O	O	_	_	_	_
67	五	B-time.rel.month	O	O	_	_	_	_
68	月	I-time.rel.month	O	O	_	_	_	_
69	十	B-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
70	二	I-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
71	日	I-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
73	陳	B-org.ent	O	O	_	_	_	_
74	益	I-org.ent	O	O	_	_	_	_
75	記	I-org.ent	O	O	_	_	_	_
76	行	I-org.ent	O	O	_	_	_	_
77	告	O	O	O	_	_	_	_
78	白	O	O	O	_	_	_	_
80	五	B-time.rel.month	O	O	_	_	_	_
81	月	I-time.rel.month	O	O	_	_	_	_
82	十	B-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
83	二	I-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
84	日	I-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
86	上	B-org.ent	O	O	_	_	_	_
87	海	I-org.ent	O	O	_	_	_	_
88	北	I-org.ent	O	O	_	_	_	_
89	首	I-org.ent	O	O	_	_	_	_
90	榮	I-org.ent	O	O	_	_	_	_
91	泰	I-org.ent	O	O	_	_	_	_
92	謹	O	O	O	_	_	_	_
93	白	O	O	O	_	_	_	_
94	新	O	O	O	_	_	_	_
95	到	O	O	O	_	_	_	_
96	麵	O	O	O	_	_	_	_
97	粉	O	O	O	_	_	_	_
99	啟	O	O	O	_	_	_	_
100	者	O	O	O	_	_	_	_
101	今	B-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
102	有	O	O	O	_	_	_	_
103	新	O	O	O	_	_	_	_
104	到	O	O	O	_	_	_	_
105	金	O	O	O	_	_	_	_
106	山	O	O	O	_	_	_	_
107	麵	O	O	O	_	_	_	_
108	粉	O	O	O	_	_	_	_
109	六	O	O	O	_	_	_	_
110	百	O	O	O	_	_	_	_
111	包	O	O	O	_	_	_	_
112	如	O	O	O	_	_	_	_
113	有	O	O	O	_	_	_	_
114	貴	O	O	O	_	_	_	_
115	客	O	O	O	_	_	_	_
116	商	O	O	O	_	_	_	_
117	欲	O	O	O	_	_	_	_
118	買	O	O	O	_	_	_	_
119	者	O	O	O	_	_	_	_
120	請	O	O	O	_	_	_	_
121	至	O	O	O	_	_	_	_
122	本	O	O	O	_	_	_	_
123	行	O	O	O	_	_	_	_
124	面	O	O	O	_	_	_	_
125	議	O	O	O	_	_	_	_
126	可	O	O	O	_	_	_	_
127	也	O	O	O	_	_	_	_
128	特	O	O	O	_	_	_	_
129	此	O	O	O	_	_	_	_
130	佈	O	O	O	_	_	_	_
131	聞	O	O	O	_	_	_	_
133	同	B-time.rel.ref	O	O	_	_	Q1135837	_
134	治	I-time.rel.ref	O	O	_	_	_	_
135	十	B-time.rel.year	O	O	_	_	_	_
136	一	I-time.rel.year	O	O	_	_	_	_
137	年	I-time.rel.year	O	O	_	_	_	_
138	五	B-time.rel.month	O	O	_	_	_	_
139	月	I-time.rel.month	O	O	_	_	_	_
140	初	B-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
141	十	I-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
143	豐	B-org.ent	O	O	_	_	_	_
144	裕	I-org.ent	O	O	_	_	_	_
145	行	I-org.ent	O	O	_	_	_	_
146	啟	O	O	O	_	_	_	_
148	五	B-time.rel.month	O	O	_	_	_	_
149	月	I-time.rel.month	O	O	_	_	_	_
150	初	B-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
151	八	I-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
152	日	I-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
154	震	B-org.ent	O	O	_	_	_	_
155	泰	I-org.ent	O	O	_	_	_	_
156	竹	I-org.ent	O	O	_	_	_	_
157	行	I-org.ent	O	O	_	_	_	_
158	告	O	O	O	_	_	_	_
159	白	O	O	O	_	_	_	_
161	小	O	O	O	_	_	_	_
162	呢	O	O	O	_	_	_	_
163	嗶	O	O	O	_	_	_	_
164	嘰	O	O	O	_	_	_	_
166	羽	O	O	O	_	_	_	_
167	毛	O	O	O	_	_	_	_
168	花	O	O	O	_	_	_	_
169	羽	O	O	O	_	_	_	_
170	紗	O	O	O	_	_	_	_
172	花	O	O	O	_	_	_	_
173	旗	O	O	O	_	_	_	_
174	斜	O	O	O	_	_	_	_
175	紋	O	O	O	_	_	_	_
176	布	O	O	O	_	_	_	_
177	如	O	O	O	_	_	_	_
178	貴	O	O	O	_	_	_	_
179	客	O	O	O	_	_	_	_
180	賜	O	O	O	_	_	_	_
181	顧	O	O	O	_	_	_	_
182	者	O	O	O	_	_	_	_
183	請	O	O	O	_	_	_	_
184	至	O	O	O	_	_	_	_
185	本	O	O	O	_	_	_	_
186	行	O	O	O	_	_	_	_
187	可	O	O	O	_	_	_	_
188	也	O	O	O	_	_	_	_
190	五	B-time.rel.month	O	O	_	_	_	_
191	月	I-time.rel.month	O	O	_	_	_	_
192	初	B-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
193	三	I-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
194	日	I-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
196	元	B-org.ent	O	O	_	_	_	_
197	芳	I-org.ent	O	O	_	_	_	_
198	行	I-org.ent	O	O	_	_	_	_
199	告	O	O	O	_	_	_	_
200	白	O	O	O	_	_	_	_
202	四	B-time.rel.month	O	O	_	_	_	_
203	月	I-time.rel.month	O	O	_	_	_	_
204	三	B-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
205	十	I-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
206	日	I-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
208	寶	B-org.busi	O	O	_	_	_	_
209	裕	I-org.busi	O	O	_	_	_	_
210	保	I-org.busi	O	O	_	_	_	_
211	險	I-org.busi	O	O	_	_	_	_
212	公	I-org.busi	O	O	_	_	_	_
213	司	I-org.busi	O	O	_	_	_	_
214	未	O	O	O	_	_	_	_
215	士	O	O	O	_	_	_	_
216	四	O	O	O	_	_	_	_
217	美	O	O	O	_	_	_	_
218	脫	O	O	O	_	_	_	_
219	啟	O	O	O	_	_	_	_
221	五	B-time.rel.month	O	O	_	_	_	_
222	月	I-time.rel.month	O	O	_	_	_	_
223	初	B-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
224	一	I-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
226	琼	B-org.ent	O	O	_	_	_	_
227	記	I-org.ent	O	O	_	_	_	_
228	行	I-org.ent	O	O	_	_	_	_
229	啟	O	O	O	_	_	_	_
231	五	B-time.rel.month	O	O	_	_	_	_
232	月	I-time.rel.month	O	O	_	_	_	_
233	初	B-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
234	一	I-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
235	日	I-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
237	元	B-org.ent	O	O	_	_	_	_
238	芳	I-org.ent	O	O	_	_	_	_
239	洋	I-org.ent	O	O	_	_	_	_
240	行	I-org.ent	O	O	_	_	_	_
241	告	O	O	O	_	_	_	_
242	白	O	O	O	_	_	_	_
244	上	B-org.ent	O	O	_	_	_	_
245	海	I-org.ent	O	O	_	_	_	_
246	電	I-org.ent	O	O	_	_	_	_
247	線	I-org.ent	O	O	_	_	_	_
248	行	I-org.ent	O	O	_	_	_	_
249	主	O	O	O	_	_	_	_
250	人	O	O	O	_	_	_	_
251	啟	O	O	O	_	_	_	_

# <zipfile.ZipFile filename='annotator/hipe-zh-grp2_project_2023-08-30_1353/curation/4-SPSP187208130501
0	初	B-time.date.day	O	O	_	_	_	_
1	六	I-time.date.day	O	O	_	_	_	_
2	日	I-time.date.day	O	O	_	_	_	_
3	辛	O	O	O	_	_	_	_
4	宋	O	O	O	_	_	_	_
5	科	O	O	O	_	_	_	_
6	麻	O	O	O	_	_	_	_
7	吉	O	O	O	_	_	_	_
8	士	O	O	O	_	_	_	_
9	左	O	O	O	_	_	_	_
10	辭	O	O	O	_	_	_	_
11	行	O	O	O	_	_	_	_
12	赴	O	O	O	_	_	_	_
13	都	B-loc.adm.town	O	O	_	_	Q956	191675
14	同	O	B-comp.func	O	_	_	_	_
15	知	O	I-comp.func	O	_	_	_	_
16	程	B-pers.ind	B-comp.name	O	_	[14]	_	_
17	清	I-pers.ind	I-comp.name	O	_	_	_	_
18	鹏	I-pers.ind	I-comp.name	O	_	_	_	_
19	委	O	O	O	_	_	_	_
20	赴	O	O	O	_	_	_	_
21	山	O	B-comp.func	O	_	_	_	_
22	守	O	I-comp.func	O	_	_	_	_
23	提	O	I-comp.func	O	_	_	_	_
24	王	B-pers.ind	O	O	_	[21]	_	_
25	故	I-pers.ind	O	O	_	_	_	_
26	合	I-pers.ind	O	O	_	_	_	_
27	欠	O	O	O	_	_	_	_
28	解	O	O	O	_	_	_	_
29	銀	O	O	O	_	_	_	_
30	兩	O	O	O	_	_	_	_
31	松	O	O	O	_	_	_	_
32	管	O	B-comp.func	O	_	_	_	_
33	糧	O	I-comp.func	O	_	_	_	_
34	戴	B-pers.ind	O	O	_	[32]	_	_
35	有	I-pers.ind	O	O	_	_	_	_
36	恒	I-pers.ind	O	O	_	_	_	_
37	奉	O	O	O	_	_	_	_
38	飭	O	O	O	_	_	_	_
39	知	O	O	O	_	_	_	_
41	部	O	O	O	_	_	_	_
42	覆	O	O	O	_	_	_	_
43	准	O	O	O	_	_	_	_
44	禀	O	O	O	_	_	_	_
45	謝	O	O	O	_	_	_	_
46	常	B-loc.adm.town	O	O	_	_	Q57970	191734
47	州	I-loc.adm.town	O	O	_	_	_	_
48	游	O	O	O	_	_	_	_
49	府	O	O	O	_	_	_	_
50	富	B-loc.adm.town	O	O	_	_	_	_
51	安	I-loc.adm.town	O	O	_	_	_	_
52	到	O	O	O	_	_	_	_
53	元	B-loc.adm.town	O	O	_	[56]	_	365273
54	和	I-loc.adm.town	O	O	_	_	_	_
55	縣	I-loc.adm.town	O	O	_	_	_	_
56	主	O	B-comp.func	O	_	_	_	_
57	簿	O	I-comp.func	O	_	_	_	_
58	朱	B-pers.ind	B-comp.name	O	_	[56]	_	_
59	錫	I-pers.ind	I-comp.name	O	_	_	_	_
60	朋	I-pers.ind	I-comp.name	O	_	_	_	_
61	禀	O	O	O	_	_	_	_
62	知	O	O	O	_	_	_	_
63	接	O	O	O	_	_	_	_
64	印	O	O	O	_	_	_	_
65	又	O	O	O	_	_	_	_
66	董	B-pers.ind	O	O	_	_	_	_
67	思	I-pers.ind	O	O	_	_	_	_
68	贊	I-pers.ind	O	O	_	_	_	_
69	交	O	O	O	_	_	_	_
70	卸	O	O	O	_	_	_	_
71	主	O	B-comp.func	O	_	_	_	_
72	傅	O	I-comp.func	O	_	_	_	_
73	陳	B-pers.ind	B-comp.name	O	_	[71]	_	_
74	保	I-pers.ind	I-comp.name	O	_	_	_	_
75	泰	I-pers.ind	I-comp.name	O	_	_	_	_
76	服	O	O	O	_	_	_	_
77	闋	O	O	O	_	_	_	_
78	禀	O	O	O	_	_	_	_
79	到	O	O	O	_	_	_	_
80	牌	O	O	O	_	_	_	_
82	示	O	O	O	_	_	_	_
83	七	B-time.abs.month	O	O	_	_	_	_
84	月	I-time.abs.month	O	O	_	_	_	_
85	十	B-time.date.day	O	O	_	_	_	_
86	二	I-time.date.day	O	O	_	_	_	_
87	日	I-time.date.day	O	O	_	_	_	_
88	慈	B-pers.ind	B-comp.name	O	_	_	Q1150358	_
89	安	I-pers.ind	I-comp.name	O	_	_	_	_
90	皇	I-pers.ind	B-comp.title	O	_	[88]	_	_
91	太	I-pers.ind	I-comp.title	O	_	_	_	_
92	后	I-pers.ind	I-comp.title	O	_	_	_	_
93	萬	O	O	O	_	_	_	_
94	壽	O	O	O	_	_	_	_
95	是	O	O	O	_	_	_	_
96	日	O	O	O	_	_	_	_
97	均	O	O	O	_	_	_	_
98	穿	O	O	O	_	_	_	_
99	朝	O	O	O	_	_	_	_
100	服	O	O	O	_	_	_	_
101	五	O	O	O	_	_	_	_
102	鼓	O	O	O	_	_	_	_
103	齊	O	O	O	_	_	_	_
104	赴	O	O	O	_	_	_	_
105	萬	B-loc.fac	O	O	_	_	_	_
106	壽	I-loc.fac	O	O	_	_	_	_
107	宫	I-loc.fac	O	O	_	_	_	_
108	慶	O	O	O	_	_	_	_
109	賀	O	O	O	_	_	_	_
110	於	O	O	O	_	_	_	_
111	初	B-time.date.day	O	O	_	_	_	_
112	七	I-time.date.day	O	O	_	_	_	_
113	日	I-time.date.day	O	O	_	_	_	_
114	初	B-time.date.day	O	O	_	_	_	_
115	八	I-time.date.day	O	O	_	_	_	_
116	日	I-time.date.day	O	O	_	_	_	_
117	十	B-time.date.day	O	O	_	_	_	_
118	一	I-time.date.day	O	O	_	_	_	_
119	日	I-time.date.day	O	O	_	_	_	_
120	十	B-time.date.day	O	O	_	_	_	_
121	三	I-time.date.day	O	O	_	_	_	_
123	日	I-time.date.day	O	O	_	_	_	_
124	十	B-time.date.day	O	O	_	_	_	_
125	四	I-time.date.day	O	O	_	_	_	_
126	日	I-time.date.day	O	O	_	_	_	_
127	十	B-time.date.day	O	O	_	_	_	_
128	五	I-time.date.day	O	O	_	_	_	_
129	日	I-time.date.day	O	O	_	_	_	_
130	均	O	O	O	_	_	_	_
131	穿	O	O	O	_	_	_	_
132	蠎	O	O	O	_	_	_	_
133	袍	O	O	O	_	_	_	_
134	補	O	O	O	_	_	_	_
135	掛	O	O	O	_	_	_	_
136	初	B-time.date.day	O	O	_	_	_	_
137	九	I-time.date.day	O	O	_	_	_	_
138	日	I-time.date.day	O	O	_	_	_	_
139	初	B-time.date.day	O	O	_	_	_	_
140	十	I-time.date.day	O	O	_	_	_	_
141	日	I-time.date.day	O	O	_	_	_	_
142	忌	O	O	O	_	_	_	_
143	辰	O	O	O	_	_	_	_
144	仍	O	O	O	_	_	_	_
145	穿	O	O	O	_	_	_	_
146	素	O	O	O	_	_	_	_
147	服	O	O	O	_	_	_	_
148	初	B-time.date.day	O	O	_	_	_	_
149	十	I-time.date.day	O	O	_	_	_	_
150	日	I-time.date.day	O	O	_	_	_	_
151	金	B-loc.fac	O	O	_	_	_	_
152	桂	I-loc.fac	O	O	_	_	_	_
153	軒	I-loc.fac	O	O	_	_	_	_
154	夜	O	O	O	_	_	_	_
155	演	O	O	O	_	_	_	_
157	洪	B-prod.creation	O	O	_	_	_	_
158	羊	I-prod.creation	O	O	_	_	_	_
159	洞	I-prod.creation	O	O	_	_	_	_
161	蘆	B-prod.creation	O	O	_	_	_	_
162	林	I-prod.creation	O	O	_	_	_	_
163	坡	I-prod.creation	O	O	_	_	_	_
165	捉	B-prod.doctr	O	O	_	_	_	_
166	姦	I-prod.doctr	O	O	_	_	_	_
168	武	B-prod.creation	O	O	_	_	_	_
169	當	I-prod.creation	O	O	_	_	_	_
170	山	I-prod.creation	O	O	_	_	_	_
172	教	B-prod.creation	O	O	_	_	_	_
173	子	I-prod.creation	O	O	_	_	_	_
175	惡	B-prod.creation	O	O	_	_	_	_
176	虎	I-prod.creation	O	O	_	_	_	_
177	村	I-prod.creation	O	O	_	_	_	_
179	乾	B-prod.creation	O	O	_	_	_	_
180	坤	I-prod.creation	O	O	_	_	_	_
181	鏡	I-prod.creation	O	O	_	_	_	_
183	取	O	O	O	_	_	_	_
184	南	O	O	O	_	_	_	_
185	郡	O	O	O	_	_	_	_
187	誇	B-prod.creation	O	O	_	_	_	_
188	才	I-prod.creation	O	O	_	_	_	_
189	九	I-prod.creation	O	O	_	_	_	_
190	樂	I-prod.creation	O	O	_	_	_	_
191	戲	I-prod.creation	O	O	_	_	_	_
192	園	I-prod.creation	O	O	_	_	_	_
193	日	I-prod.creation	O	O	_	_	_	_
194	演	I-prod.creation	O	O	_	_	_	_
196	打	B-prod.creation	O	O	_	_	_	_
197	龍	I-prod.creation	O	O	_	_	_	_
198	蓬	I-prod.creation	O	O	_	_	_	_
200	銀	B-prod.creation	O	O	_	_	_	_
201	宮	I-prod.creation	O	O	_	_	_	_
202	山	I-prod.creation	O	O	_	_	_	_
204	白	B-prod.creation	O	O	_	_	_	_
205	水	I-prod.creation	O	O	_	_	_	_
206	灘	I-prod.creation	O	O	_	_	_	_
208	賣	B-prod.creation	O	O	_	_	_	_
209	餑	I-prod.creation	O	O	_	_	_	_
210	餑	I-prod.creation	O	O	_	_	_	_
212	粉	B-prod.creation	O	O	_	_	_	_
213	粧	I-prod.creation	O	O	_	_	_	_
214	宮	I-prod.creation	O	O	_	_	_	_
216	豐	B-prod.creation	O	O	_	_	_	_
217	湯	I-prod.creation	O	O	_	_	_	_
218	樓	I-prod.creation	O	O	_	_	_	_
220	借	B-prod.creation	O	O	_	_	_	_
221	閨	I-prod.creation	O	O	_	_	_	_
222	女	I-prod.creation	O	O	_	_	_	_
224	五	B-prod.creation	O	O	_	_	_	_
225	更	I-prod.creation	O	O	_	_	_	_
226	樂	I-prod.creation	O	O	_	_	_	_
227	拍	I-prod.creation	O	O	_	_	_	_
228	賣	I-prod.creation	O	O	_	_	_	_
230	啟	O	O	O	_	_	_	_
231	者	O	O	O	_	_	_	_
232	本	O	O	O	_	_	_	_
233	行	O	O	O	_	_	_	_
234	於	O	O	O	_	_	_	_
235	十	B-time.date.day	O	O	_	_	_	_
236	一	I-time.date.day	O	O	_	_	_	_
237	日	I-time.date.day	O	O	_	_	_	_
238	十	O	O	O	_	_	_	_
239	一	O	O	O	_	_	_	_
240	點	O	O	O	_	_	_	_
241	鐘	O	O	O	_	_	_	_
242	在	O	O	O	_	_	_	_
243	安	B-org.busi	O	O	_	_	_	_
244	泰	I-org.busi	O	O	_	_	_	_
245	棧	I-org.busi	O	O	_	_	_	_
246	拍	O	O	O	_	_	_	_
247	賣	O	O	O	_	_	_	_
248	洋	O	O	O	_	_	_	_
249	毯	O	O	O	_	_	_	_
250	洋	O	O	O	_	_	_	_
251	酒	O	O	O	_	_	_	_
252	如	O	O	O	_	_	_	_
253	貴	O	O	O	_	_	_	_
254	客	O	O	O	_	_	_	_
255	欲	O	O	O	_	_	_	_
256	買	O	O	O	_	_	_	_
257	者	O	O	O	_	_	_	_
258	請	O	O	O	_	_	_	_
259	至	O	O	O	_	_	_	_
260	安	B-org.busi	O	O	_	_	_	_
261	泰	I-org.busi	O	O	_	_	_	_
262	棧	I-org.busi	O	O	_	_	_	_
263	拍	O	O	O	_	_	_	_
264	定	O	O	O	_	_	_	_
265	可	O	O	O	_	_	_	_
266	特	O	O	O	_	_	_	_
267	此	O	O	O	_	_	_	_
268	佈	O	O	O	_	_	_	_
269	聞	O	O	O	_	_	_	_
271	七	B-time.abs.month	O	O	_	_	_	_
272	月	I-time.abs.month	O	O	_	_	_	_
273	初	B-time.date.day	O	O	_	_	_	_
274	十	I-time.date.day	O	O	_	_	_	_
275	日	I-time.date.day	O	O	_	_	_	_
277	代	B-org.busi	O	O	_	_	_	_
278	利	I-org.busi	O	O	_	_	_	_
279	行	I-org.busi	O	O	_	_	_	_
280	啟	O	O	O	_	_	_	_
281	拍	O	O	O	_	_	_	_
282	賣	O	O	O	_	_	_	_
284	啟	O	O	O	_	_	_	_
285	者	O	O	O	_	_	_	_
286	准	O	O	O	_	_	_	_
287	於	O	O	O	_	_	_	_
288	本	B-time.rel.month	O	O	_	_	_	_
289	月	I-time.rel.month	O	O	_	_	_	_
290	初	B-time.date.day	O	O	_	_	_	_
291	十	I-time.date.day	O	O	_	_	_	_
292	日	I-time.date.day	O	O	_	_	_	_
293	十	O	O	O	_	_	_	_
294	點	O	O	O	_	_	_	_
295	半	O	O	O	_	_	_	_
296	鐘	O	O	O	_	_	_	_
297	在	O	O	O	_	_	_	_
298	二	O	O	O	_	_	_	_
299	擺	O	O	O	_	_	_	_
300	渡	O	O	O	_	_	_	_
301	江	B-loc.oro	O	O	_	_	Q15904517	_
302	西	I-loc.oro	O	O	_	_	_	_
303	路	I-loc.oro	O	O	_	_	_	_
304	拍	O	O	O	_	_	_	_
305	賣	O	O	O	_	_	_	_
306	房	O	O	O	_	_	_	_
307	間	O	O	O	_	_	_	_
308	器	O	O	O	_	_	_	_
309	俱	O	O	O	_	_	_	_
310	倘	O	O	O	_	_	_	_
311	貴	O	O	O	_	_	_	_
312	客	O	O	O	_	_	_	_
313	合	O	O	O	_	_	_	_
314	意	O	O	O	_	_	_	_
315	者	O	O	O	_	_	_	_
316	請	O	O	O	_	_	_	_
317	來	O	O	O	_	_	_	_
318	面	O	O	O	_	_	_	_
319	意	O	O	O	_	_	_	_
320	者	O	O	O	_	_	_	_
321	請	O	O	O	_	_	_	_
322	來	O	O	O	_	_	_	_
323	面	O	O	O	_	_	_	_
325	拍	O	O	O	_	_	_	_
326	可	O	O	O	_	_	_	_
327	也	O	O	O	_	_	_	_
328	特	O	O	O	_	_	_	_
329	此	O	O	O	_	_	_	_
330	佈	O	O	O	_	_	_	_
331	聞	O	O	O	_	_	_	_
333	七	B-time.abs.month	O	O	_	_	_	_
334	月	I-time.abs.month	O	O	_	_	_	_
335	初	B-time.date.day	O	O	_	_	_	_
336	十	I-time.date.day	O	O	_	_	_	_
337	日	I-time.date.day	O	O	_	_	_	_
339	義	B-org.busi	O	O	_	_	_	_
340	泰	I-org.busi	O	O	_	_	_	_
341	行	I-org.busi	O	O	_	_	_	_
342	啟	O	O	O	_	_	_	_
343	拍	O	O	O	_	_	_	_
344	賣	O	O	O	_	_	_	_
346	啟	O	O	O	_	_	_	_
347	者	O	O	O	_	_	_	_
348	今	O	O	O	_	_	_	_
349	於	O	O	O	_	_	_	_
350	本	B-time.rel.month	O	O	_	_	_	_
351	月	I-time.rel.month	O	O	_	_	_	_
352	初	B-time.date.day	O	O	_	_	_	_
353	十	I-time.date.day	O	O	_	_	_	_
354	日	I-time.date.day	O	O	_	_	_	_
355	十	O	O	O	_	_	_	_
356	點	O	O	O	_	_	_	_
357	半	O	O	O	_	_	_	_
358	鐘	O	O	O	_	_	_	_
359	在	O	O	O	_	_	_	_
360	本	O	O	O	_	_	_	_
361	行	O	O	O	_	_	_	_
362	內	O	O	O	_	_	_	_
363	拍	O	O	O	_	_	_	_
364	賣	O	O	O	_	_	_	_
365	洋	O	O	O	_	_	_	_
366	燈	O	O	O	_	_	_	_
367	雑	O	O	O	_	_	_	_
368	物	O	O	O	_	_	_	_
369	倘	O	O	O	_	_	_	_
370	貴	O	O	O	_	_	_	_
371	客	O	O	O	_	_	_	_
372	合	O	O	O	_	_	_	_
373	意	O	O	O	_	_	_	_
374	者	O	O	O	_	_	_	_
375	請	O	O	O	_	_	_	_
376	來	O	O	O	_	_	_	_
377	本	O	O	O	_	_	_	_
378	行	O	O	O	_	_	_	_
379	拍	O	O	O	_	_	_	_
380	定	O	O	O	_	_	_	_
381	可	O	O	O	_	_	_	_
382	也	O	O	O	_	_	_	_
383	特	O	O	O	_	_	_	_
384	此	O	O	O	_	_	_	_
385	佈	O	O	O	_	_	_	_
387	聞	O	O	O	_	_	_	_
389	七	B-time.abs.month	O	O	_	_	_	_
390	月	I-time.abs.month	O	O	_	_	_	_
391	初	O	O	O	_	_	_	_
392	九	O	O	O	_	_	_	_
393	日	O	O	O	_	_	_	_
395	代	B-org.busi	O	O	_	_	_	_
396	利	I-org.busi	O	O	_	_	_	_
397	行	I-org.busi	O	O	_	_	_	_
398	啟	O	O	O	_	_	_	_
399	出	O	O	O	_	_	_	_
400	售	O	O	O	_	_	_	_
402	啟	O	O	O	_	_	_	_
403	者	O	O	O	_	_	_	_
404	本	O	O	O	_	_	_	_
405	行	O	O	O	_	_	_	_
406	有	O	O	O	_	_	_	_
407	硬	O	O	O	_	_	_	_
408	木	O	O	O	_	_	_	_
409	柱	O	O	O	_	_	_	_
410	椽	O	O	O	_	_	_	_
411	出	O	O	O	_	_	_	_
412	售	O	O	O	_	_	_	_
413	卽	O	O	O	_	_	_	_
414	日	O	O	O	_	_	_	_
415	可	O	O	O	_	_	_	_
416	到	O	O	O	_	_	_	_
417	最	O	O	O	_	_	_	_
418	善	O	O	O	_	_	_	_
419	於	O	O	O	_	_	_	_
420	水	O	O	O	_	_	_	_
421	邊	O	O	O	_	_	_	_
422	築	O	O	O	_	_	_	_
423	提	O	O	O	_	_	_	_
424	打	O	O	O	_	_	_	_
425	樁	O	O	O	_	_	_	_
426	等	O	O	O	_	_	_	_
427	用	O	O	O	_	_	_	_
428	如	O	O	O	_	_	_	_
429	貴	O	O	O	_	_	_	_
430	客	O	O	O	_	_	_	_
431	願	O	O	O	_	_	_	_
432	先	O	O	O	_	_	_	_
433	買	O	O	O	_	_	_	_
434	定	O	O	O	_	_	_	_
435	者	O	O	O	_	_	_	_
436	請	O	O	O	_	_	_	_
437	至	O	O	O	_	_	_	_
438	本	O	O	O	_	_	_	_
439	行	O	O	O	_	_	_	_
440	面	O	O	O	_	_	_	_
441	議	O	O	O	_	_	_	_
443	可	O	O	O	_	_	_	_
444	也	O	O	O	_	_	_	_
445	特	O	O	O	_	_	_	_
446	此	O	O	O	_	_	_	_
447	佈	O	O	O	_	_	_	_
448	聞	O	O	O	_	_	_	_
450	七	B-time.abs.month	O	O	_	_	_	_
451	月	I-time.abs.month	O	O	_	_	_	_
452	初	B-time.date.day	O	O	_	_	_	_
453	十	I-time.date.day	O	O	_	_	_	_
454	日	I-time.date.day	O	O	_	_	_	_
456	載	B-org.busi	O	O	_	_	_	_
457	生	I-org.busi	O	O	_	_	_	_
458	洋	I-org.busi	O	O	_	_	_	_
459	行	I-org.busi	O	O	_	_	_	_
460	啟	O	O	O	_	_	_	_

# <zipfile.ZipFile filename='annotator/hipe-zh-grp2_project_2023-08-30_1353/curation/8-SPSP187210050507
0	且	O	O	O	_	_	_	_
1	世	O	O	O	_	_	_	_
2	間	O	O	O	_	_	_	_
3	善	O	O	O	_	_	_	_
4	事	O	O	O	_	_	_	_
5	頗	O	O	O	_	_	_	_
6	多	O	O	O	_	_	_	_
7	行	O	O	O	_	_	_	_
8	善	O	O	O	_	_	_	_
9	之	O	O	O	_	_	_	_
10	人	O	O	O	_	_	_	_
11	亦	O	O	O	_	_	_	_
12	復	O	O	O	_	_	_	_
13	少	O	O	O	_	_	_	_
14	惟	O	O	O	_	_	_	_
15	人	O	O	O	_	_	_	_
16	之	O	O	O	_	_	_	_
17	行	O	O	O	_	_	_	_
18	善	O	O	O	_	_	_	_
19	其	O	O	O	_	_	_	_
20	居	O	O	O	_	_	_	_
21	心	O	O	O	_	_	_	_
22	各	O	O	O	_	_	_	_
23	有	O	O	O	_	_	_	_
24	不	O	O	O	_	_	_	_
25	同	O	O	O	_	_	_	_
26	有	O	O	O	_	_	_	_
27	以	O	O	O	_	_	_	_
28	行	O	O	O	_	_	_	_
29	善	O	O	O	_	_	_	_
30	而	O	O	O	_	_	_	_
31	自	O	O	O	_	_	_	_
32	炫	O	O	O	_	_	_	_
33	財	O	O	O	_	_	_	_
34	富	O	O	O	_	_	_	_
35	者	O	O	O	_	_	_	_
36	亦	O	O	O	_	_	_	_
37	有	O	O	O	_	_	_	_
38	行	O	O	O	_	_	_	_
39	善	O	O	O	_	_	_	_
41	而	O	O	O	_	_	_	_
42	圖	O	O	O	_	_	_	_
43	博	O	O	O	_	_	_	_
44	美	O	O	O	_	_	_	_
45	名	O	O	O	_	_	_	_
46	者	O	O	O	_	_	_	_
47	且	O	O	O	_	_	_	_
48	有	O	O	O	_	_	_	_
49	行	O	O	O	_	_	_	_
50	善	O	O	O	_	_	_	_
51	而	O	O	O	_	_	_	_
52	心	O	O	O	_	_	_	_
53	存	O	O	O	_	_	_	_
54	望	O	O	O	_	_	_	_
55	報	O	O	O	_	_	_	_
56	者	O	O	O	_	_	_	_
57	是	O	O	O	_	_	_	_
58	皆	O	O	O	_	_	_	_
59	行	O	O	O	_	_	_	_
60	善	O	O	O	_	_	_	_
61	而	O	O	O	_	_	_	_
62	求	O	O	O	_	_	_	_
63	人	O	O	O	_	_	_	_
64	知	O	O	O	_	_	_	_
65	之	O	O	O	_	_	_	_
66	者	O	O	O	_	_	_	_
67	也	O	O	O	_	_	_	_
68	至	O	O	O	_	_	_	_
69	行	O	O	O	_	_	_	_
70	善	O	O	O	_	_	_	_
71	不	O	O	O	_	_	_	_
72	求	O	O	O	_	_	_	_
73	人	O	O	O	_	_	_	_
74	知	O	O	O	_	_	_	_
75	則	O	O	O	_	_	_	_
76	既	O	O	O	_	_	_	_
77	非	O	O	O	_	_	_	_
78	賣	O	O	O	_	_	_	_
79	富	O	O	O	_	_	_	_
80	又	O	O	O	_	_	_	_
82	不	O	O	O	_	_	_	_
83	圖	O	O	O	_	_	_	_
84	名	O	O	O	_	_	_	_
85	且	O	O	O	_	_	_	_
86	不	O	O	O	_	_	_	_
87	望	O	O	O	_	_	_	_
88	報	O	O	O	_	_	_	_
89	其	O	O	O	_	_	_	_
90	居	O	O	O	_	_	_	_
91	心	O	O	O	_	_	_	_
92	實	O	O	O	_	_	_	_
93	超	O	O	O	_	_	_	_
94	乎	O	O	O	_	_	_	_
95	他	O	O	O	_	_	_	_
96	人	O	O	O	_	_	_	_
97	萬	O	O	O	_	_	_	_
98	倍	O	O	O	_	_	_	_
99	上	O	O	O	_	_	_	_
100	矣	O	O	O	_	_	_	_
101	故	O	O	O	_	_	_	_
102	曰	O	O	O	_	_	_	_
103	善	O	O	O	_	_	_	_
104	恐	O	O	O	_	_	_	_
105	人	O	O	O	_	_	_	_
106	知	O	O	O	_	_	_	_
107	便	O	O	O	_	_	_	_
108	是	O	O	O	_	_	_	_
109	眞	O	O	O	_	_	_	_
110	善	O	O	O	_	_	_	_
111	此	O	O	O	_	_	_	_
112	之	O	O	O	_	_	_	_
113	謂	O	O	O	_	_	_	_
114	也	O	O	O	_	_	_	_
115	昨	B-time.rel.day	O	O	_	_	_	_
116	本	O	O	O	_	_	_	_
117	醫	O	O	O	_	_	_	_
118	館	O	O	O	_	_	_	_
119	蒙	O	O	O	_	_	_	_
120	中	B-loc.adm.nat	O	O	_	_	Q29520	_
121	國	I-loc.adm.nat	O	O	_	_	_	_
123	善	O	O	O	_	_	_	_
124	士	O	O	O	_	_	_	_
125	由	O	O	O	_	_	_	_
126	順	B-org.ent	O	O	_	_	_	_
127	發	I-org.ent	O	O	_	_	_	_
128	洋	I-org.ent	O	O	_	_	_	_
129	行	I-org.ent	O	O	_	_	_	_
130	轉	O	O	O	_	_	_	_
131	送	O	O	O	_	_	_	_
132	鷹	O	O	O	_	_	_	_
133	洋	O	O	O	_	_	_	_
134	二	O	O	O	_	_	_	_
135	百	O	O	O	_	_	_	_
136	五	O	O	O	_	_	_	_
137	十	O	O	O	_	_	_	_
138	元	O	O	O	_	_	_	_
139	濟	O	O	O	_	_	_	_
140	本	O	O	O	_	_	_	_
141	館	O	O	O	_	_	_	_
142	諸	O	O	O	_	_	_	_
143	用	O	O	O	_	_	_	_
144	並	O	O	O	_	_	_	_
145	無	O	O	O	_	_	_	_
146	姓	O	O	O	_	_	_	_
147	氏	O	O	O	_	_	_	_
148	里	O	O	O	_	_	_	_
149	居	O	O	O	_	_	_	_
150	本	O	O	O	_	_	_	_
151	館	O	O	O	_	_	_	_
152	實	O	O	O	_	_	_	_
153	深	O	O	O	_	_	_	_
154	感	O	O	O	_	_	_	_
155	謝	O	O	O	_	_	_	_
156	且	O	O	O	_	_	_	_
157	正	O	O	O	_	_	_	_
158	值	O	O	O	_	_	_	_
159	目	O	O	O	_	_	_	_
160	下	O	O	O	_	_	_	_
161	來	O	O	O	_	_	_	_
162	館	O	O	O	_	_	_	_
164	就	O	O	O	_	_	_	_
165	醫	O	O	O	_	_	_	_
166	者	O	O	O	_	_	_	_
167	日	O	O	O	_	_	_	_
168	多	O	O	O	_	_	_	_
169	一	O	O	O	_	_	_	_
170	日	O	O	O	_	_	_	_
171	房	O	O	O	_	_	_	_
172	屋	O	O	O	_	_	_	_
173	不	O	O	O	_	_	_	_
174	敷	O	O	O	_	_	_	_
175	居	O	O	O	_	_	_	_
176	住	O	O	O	_	_	_	_
177	添	O	O	O	_	_	_	_
178	造	O	O	O	_	_	_	_
179	數	O	O	O	_	_	_	_
180	椽	O	O	O	_	_	_	_
181	以	O	O	O	_	_	_	_
182	補	O	O	O	_	_	_	_
183	不	O	O	O	_	_	_	_
184	足	O	O	O	_	_	_	_
185	此	O	O	O	_	_	_	_
186	項	O	O	O	_	_	_	_
187	之	O	O	O	_	_	_	_
188	來	O	O	O	_	_	_	_
189	殊	O	O	O	_	_	_	_
190	得	O	O	O	_	_	_	_
191	用	O	O	O	_	_	_	_
192	惜	O	O	O	_	_	_	_
193	本	O	O	O	_	_	_	_
194	館	O	O	O	_	_	_	_
195	未	O	O	O	_	_	_	_
196	獲	O	O	O	_	_	_	_
197	識	O	O	O	_	_	_	_
198	荆	O	O	O	_	_	_	_
199	一	O	O	O	_	_	_	_
200	圖	O	O	O	_	_	_	_
201	面	O	O	O	_	_	_	_
202	謝	O	O	O	_	_	_	_
203	謹	O	O	O	_	_	_	_
205	誌	O	O	O	_	_	_	_
206	數	O	O	O	_	_	_	_
207	語	O	O	O	_	_	_	_
208	代	O	O	O	_	_	_	_
209	本	O	O	O	_	_	_	_
210	館	O	O	O	_	_	_	_
211	之	O	O	O	_	_	_	_
212	身	O	O	O	_	_	_	_
213	受	O	O	O	_	_	_	_
214	嘉	O	O	O	_	_	_	_
215	惠	O	O	O	_	_	_	_
216	者	O	O	O	_	_	_	_
217	一	O	O	O	_	_	_	_
218	申	O	O	O	_	_	_	_
219	啣	O	O	O	_	_	_	_
220	結	O	O	O	_	_	_	_
221	之	O	O	O	_	_	_	_
222	意	O	O	O	_	_	_	_
223	云	O	O	O	_	_	_	_
224	一	O	O	O	_	_	_	_
225	念	O	O	O	_	_	_	_
226	鴻	O	O	O	_	_	_	_
227	施	O	O	O	_	_	_	_
228	未	O	O	O	_	_	_	_
229	肯	O	O	O	_	_	_	_
230	輕	O	O	O	_	_	_	_
231	留	O	O	O	_	_	_	_
232	夫	O	O	O	_	_	_	_
233	姓	O	O	O	_	_	_	_
234	字	O	O	O	_	_	_	_
235	千	O	O	O	_	_	_	_
236	祥	O	O	O	_	_	_	_
237	駢	O	O	O	_	_	_	_
238	集	O	O	O	_	_	_	_
239	定	O	O	O	_	_	_	_
240	徵	O	O	O	_	_	_	_
241	貽	O	O	O	_	_	_	_
242	福	O	O	O	_	_	_	_
243	於	O	O	O	_	_	_	_
244	兒	O	O	O	_	_	_	_
246	孫	O	O	O	_	_	_	_
